[本地足球] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論區(80)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

KIMOUT Beat
香港隊勁揪～金判坤戇鳩～香港隊勁揪～～
KIM～OUT！KIM！OUT！KIM！OUT！

LM

港超第七周賽程：

2017-11-17 - 20:00 - 東方XX vs XX南區 @旺角大球場 (OnTV直播)
2017-11-18 - 14:30 - R&F畜力 vs 理文 @廣州燕子崗體育場 (廣競直播)
2017-11-19 - 14:30 - 夢想FC vs 標準流浪 @青衣運動場 (OnTV直播)
2017-11-19 - 17:30 - 陽光元朗 vs 傑志 @元朗大球場
2017-11-20 - 20:00 - 香港飛馬 vs 和富大埔 @香港大球場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

高級組銀牌四強：

2017-12-24 15:00 傑志 vs 陽光元朗 旺角大球場 $80, $30
2017-12-25 15:00 南區 vs 東方 旺角大球場 $80, $30

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

港超搵食地圖係唔係要更新下
講真唔係好掂

問飲食界KOL我朝足球有咩可以改

未來入籍名單:

2017：丹尼，佐迪，列斯奧，基頓
2018：基奧雲尼，中村
2019：謝家強，迪高
2020：保羅，林柱機，杜馬思，勞高，盧斯安奴，費蘭度

旺角場 : 新世紀FOOD COURT

召喚會員-我朝足球

會唔會比金仔...

kimout

Kimout

我國要贏，廢金就要輸

九龍灣公園：金鳳大餐廳

ＫＩＭＯＵＴ

大步上加山好有外國氣氛feel

以前佢唔會理你，鍾意出邊個就邊個，契仔無限loop

但依家縷次見到噓國歌場面，球迷聲勢浩大
唔敢搏驚換錯比人屌，隨時無左份工
行隱陣牌，好似去球場篤鐘咁無野比你地揪秤

足總唔出購票人數
垃撚圾

琴日樂仔有次係黎巴嫩打反擊個陣，從後撞跌左人
球證已經比左警告佢，但估唔到之後個下會直紅

佢打親港隊都上晒頭
D落腳亂鳩咁黎
呢次唔出事都會有下次
係咁岩係禁區姐

Fuck you Qatari referee!

問我好過啦，老師食野有要求

唔知係咪未適應時差同香港濕悶天氣，下半場對面後防都打到好似無咩氣，hea hea 地
所以可以由林嘉韋派牌，佐迪同旦尼拉開兩邊斬入，推伸祖、艾力士上前，有地波有高空

唔算啦
同埋唔可能介紹等得耐嘅

例如：一點心

而家上YouTube睇返，去到63分鐘，黃洋已經踢到上氣唔接下氣

大家都知佢係港超黃牌專員，又咁嫩口，唔應該一開始比佢踼上半場，結果真係出事

廢金真係頭腦簡單

去旺角場睇波緊係買龍津個邊個堆入去場食啦
10蚊一碗燒賣魚蛋

我基留名

Title:
- 卓耀國宇宙球迷會主席
- 反金黨召集人
- 標準流浪球迷 (只限卓耀國在陣時)
- 本地波youtuber (JoeLeoKu)
- 迷ris黨主席

帥踢左半個鐘已經冇氣
下半場波都斬唔起
廢金迫害帥

佢同謝家強相似，同樣英國返來，同樣粗糙亂鳩咁去
唔知係咪比人吹奏得多，見過大場面，高對抗性、對抗性.....

真祖仲有心情開live送波衫
果然真心愛球迷

想問基奧雲尼對北韓有冇得出?

我都見到， 好大波

請珍惜黃洋

樣都好正

又冇份食
咁都唔鬧

龍津好抵食
10蚊再加杯野飲20蚊左右又一餐

打少個之後佢個cover面積大到痴線 一個人頂左條中場線再分埋波

本地波kol

掛住打氣冇睇囡
有冇圖

遲d有架啦

原來個list有津津好味道

冇圖

望下條女 再望下自已條女 唉

迷霖不迷珊？

利申：霖珊黨黨鞭、尋找戰機行動召集人

又complain

港超愈來愈唔吸引
諗下做成個主場一帶飲食玩樂套裝加強入場意慾

佢唔知我連登咩名 唯一可以鳩up下既地方

拆撚咗個垃圾站就有氣氛
每次行過要停beat

其實香港本身有咩玩 咪又係落下吧 飲下野 睇下戲咁？

太少人買飛

我包留名

Title:
港足KOL界教父
港足老師

憑咩

平時超聯都係成日犯規攔截
打港隊更甚
又唔識得係禁區入面小心d

鄭展龍(傑志) 我屌你老母臭閪，有女都唔心足，有幾多毒撚(例如我)想拖條女陪我睇波都無機會呀

我龍留名

title:
港足清泉
港足男神

就憑我是港足的清泉，不做新自由主義球迷。

花園街已經大把野食啦

我都冇拖條女入場

外表

What is kol

老師就話靠樣開飯姐，你靠樣樹皮都無撚得你食

聽到老屍說話既威嚴 我自卑了

Kim out leader

Ok. I’m

近年多咗好多行路撚
極深度遊

「落下吧 飲下野 睇下戲」
物質撚就唔會入場睇港超啦

KIMOUT

修讀健身課程 為退役鋪路

Matt對健身的熱誠不限於「操弗自己」那麼簡單，他目前正修讀相關課程，打算將來考取體能訓練員牌照︰「我在加拿大的家鄉開始修讀一個網上體能訓練文憑課程，打算將來用得着，讓自己掛靴後有多些選擇。例如可考慮去訓練球員，為教練提供訓練內容，就像網站SoccerSpecific所撰寫的，還有一些力量訓練。」

修讀健身課程，林柱機坦言對事業發展事半功倍︰「我從課程中獲益良多，目前進度只完成了一半，但其中一樣需要做的，就是為不同運動員去設計不同的健身訓練內容。譬如季前或季中的訓練會有所分別，所以我也吸收了不少資訊，對自己很有幫助。」儘管今季上陣機會略減，但Matt未感失望，反而期待傑志下半季要同時應付亞洲賽事時，從自己那套訓練模式有所得着︰「體能訓練到那時就能發揮作用，協助你去應付地獄賽程，到時訓練不會太過頻密，反而是做多些不同的小型訓練，令身體得以維持，務求讓自己以最佳狀態上陣。」

【港超專版】正呀！林柱機有肌肉又有腦

學歐沖
前阿積士＋錫菲聯青訓入籍冇望救到港隊

退役後做足球fitness coach

YAPP OUT LEADER

純FF（不考慮賽程下）

賀歲杯四料娛樂

1.公民(或/聯合)傑志女子隊 vs 港會女子隊
嘈男人華夷之辯咁耐，不如睇吓女人實力又差幾遠

2.朱基朋友隊 vs 亨利朋友隊
邀請細佬、隊長智等今季或以前退役球員，參賽球員要全部超過30歲，等大家緬懷十幾年前香港足球時光

3.港超假鬼隊 vs 滄海遺珠隊（聯賽板凳&永遠不入港隊 等聯合軍）
成日話搶咗個位 由實力分高下啦

4.港隊紅白戰（全洋vs全華）
夢幻對決
*国援歸全華，全洋龍門方面，可用辛祖讓賽

守門員 🇧🇷辛 祖
後衛 🇪🇸丹 尼、🇧🇷艾里奧、🇪🇸列斯奧、🇧🇷羅拔圖、🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿羅 素、🇩🇪聶凌峰、🇨🇲基藍馬
中場 🇧🇷伊達、🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿積施利、🇳🇬法圖斯、🇨🇲卓卓、🇬🇭科夫
前鋒 🇬🇭高梵、🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿麥 基、🇳🇬艾力士、🇪🇸佐 廸、🇧🇷保連奴、🇬🇭安基斯、🇨🇲基奧

守門員 🇭🇰葉鴻輝、🇨🇳王振鵬、🇭🇰曾文輝
後衛 🇭🇰盧均宜、🇭🇰李志豪、🇭🇰徐宏傑、🇭🇰李毅凱、🇭🇰劉學銘、🇭🇰梁諾恆、🇭🇰張健峰
中場 🇭🇰林嘉緯、🇭🇰黃 洋、🇨🇳鞠盈智、🇨🇳徐德帥、🇭🇰陳俊樂、🇭🇰黃 威、🇭🇰陸志豪、🇭🇰胡晉銘、🇭🇰梁冠聰
前鋒 🇭🇰陳肇麒、🇭🇰鄭展龍、🇭🇰羅港威、🇭🇰夏志明
*這是按金式思維揀的，不會有什麼禾果唐文的

食藥先

年輕球員必經階段
但係尋日佢都搶好多波

突發

紅白戰有冇領隊

Rambo vs kim

SANDRO OUT

搵禾 過一排我得閒啲再執執佢

原來某個話過香港足球垃圾嘅垃圾網媒尋晚入場拍扔嘢，佢啲聽眾老屈係大陸人做，佢垃圾編輯就9up話黎巴嫩球員無辜

收皮啦你😂👎🏻

新post 留名
提供最可靠既突然消息 同mk聰好唔同 冇fake news

榮華仲追擊緊佢

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

佢不嬲追開就追落去喇
不知幾有決心

Very pleased to announce that our player Ogawa has signed a short contract for Hong Kong Pegasus till the end of December.

拎wiki黎講冇意思啦 阿豬阿狗都改得

未夠7年

sor 睇錯野自膠

又係kelvin

有冇人有孝仔ig 好like佢

仲要準備俾亞洲足協罰掟野

要掟就掟核彈
所有垃圾國家都應該要被炸到陸沉

無我製造話題，一早無人睇港超了

有排行

同意
揾人去選美國總統
做到美國總統就可以按制發射核彈

而家係咪都比人屌，自己起身走啦

人無恥，則無敵

咁亞洲會冇左一半以上

sandroout!!!

#kimout
#kimdroout

依家個金利來仲遠

花式自殺

東方vs南區
畜力vs理文
夢想vs流浪
元朗vs傑志
飛馬vs大埔

點睇？

專欄輪住嚟 小朋友街場跟隊發揮無限

近幾天都經過昔日座無虛席的源禾路球場（石地足球場），廿年前在球場跟隊的日子不斷閃現眼前：想當年跟隊時，有如輪候急症室般的無了期，遇上失運時，一場賽事後便可收工去大牌擋，但眼前這個無人的源禾路卻有如幽谷詭秘，跟隊的人，都消失了。

那些年大眾環境沒現時那麼富裕，教學制度亦比較簡單，娛樂沒那麼豐富，到街場踢波跟隊是我們主要娛樂。幾名隊友加一個足球，便足夠消磨大半天時間；以前沒太多系統性訓練，跟隊可以跟不同的人切磋，無師自通下成長亦會有所進步，反觀現時坊間訓練班多了，有系統性的訓練亦比以前多，但就限制了球員的自我發展空間。其實小朋友的可塑性十分高，不應給他們太多指令，讓他們自由發揮，可加強個人突破能力，適當地灌輸戰術概念，對他們的長遠發展可能會更好。

現今球壇始終缺乏具個人突破能力的球員，「扭扭昌」黎耀昌上季以一扭四的入球，至今仍為人津津樂道。

理文足球會
教練 馮凱文

唔係出到咩??
佢2018年1月就夠7年
北泡2018年3月先踢

放棄國籍都要時間
如果唔係基頓已經得啦

而且而家嘅基奧雲尼唔啱港隊嘅踢法，可惜

如果唔係斷左居港逗留時限佢一早入左籍啦

通常居住唔一定留港先叫通常居住香港
當時接埋老婆仔女上去係錯

應該叫個仔死留香港讀書用作老婆留香港理由
基奧雲尼嗰年中甲就可以都叫通常居住香港

依加申請定差唔多

巴閪移民局手腳慢到仆街
比圖基頓全部都未有
閪班牙兵一到7年就搞掂

有冇人記得辛祖保連奴住滿7年之後等幾耐先至有香港護照

【本報訊】殘陣港隊無帥征巴林？香港足球代表隊昨午從香港國際機場出發遠赴巴林，備戰明日香港時間晚上11時開打的2011亞洲盃外圍賽（ A組）作客巴林的賽事，但港隊主教練金判坤及陣中3名球員相繼以病、傷為由而未有隨行，港隊最終只有15名球員作調動。

後補入選的「港版亨利」鄭少偉（左）出發前表現輕鬆，不時取出自己的 iPhone打機。

昨僅15球員征巴林
繼盧均宜等4名常規港腳退隊後，港隊昨午上機出發遠征巴林前再鬧兵荒。晨曦守衞蘇偉泉與後補入選的朱兆基與沈國強皆因傷而缺席，陣中只餘15人作調動。而港隊主教練金判坤，未知是否因前日未能領南華打破對飛馬不勝宿命而積「怒」成疾；據足總技術及發展總監陳曉明透露，金教練前日突因感冒向足總申請病假而不隨隊，令港隊進入無帥狀態，改由助教廖俊輝督師。
殘陣的港隊賽前亦未有安排操練，今到埗後只有一課操練備戰。但「臨時拉伕」的鄭少偉出發前仍表現輕鬆︰「我們賽前4戰全負而提早出局，現在無欲無求，放鬆應戰，希望盡量給球迷『好好睇睇』的感覺吧！」至於效力大埔的中場蘇來強則表示首次為港披甲沒特別感覺，更聲言無帥也無所謂︰「波都未練過都可以出賽啦！所以我覺得有冇教練隨隊都無所謂。」

好快又會

波都未練過都可以出賽啦！所以我覺得有冇教練隨隊都無所謂

一年

有4個月時間俾牙Kim積聚胃酸

前鋒:
部份上季本土神射手今季失色，康廉無上過陣，子彈零入球
mk國入4球

港甲球皇袁振昇表現比預期好，係大埔聯賽
兩場正選兩場後備，入兩球

巴林15死士係已經出咗局

謝德謙

鄧景煌 馮啟匡
利偉倫 潘耀焯
文彼得 蘇來強
黎耀昌 葉頌朗
梁子駿

鄭禮騫

梁倬軒 半場未開波換
沈國輝 半場開波換
鄭少偉 73分鐘換
李瀚灝 無上陣

15死士
只有紅字仍可出入港隊
大師兄謝德謙

辛祖肯定無等一年咁耐
2008年來香港踢公民
2015年踢傑志時已經係香港人

支持全華班既睇到呢個陣一定扯哂旗

北泡15死士要call 肥邱返嚟
等佢完成入選港隊心願

寧願輸到仆街! 都唔要鬼佬隊! 15死士踢完呢場之後港隊肯定高朋滿座!!!

一人一個 北韓15死士名單

1) 謝德謙
2)
3)
4)
5)
6)
7)
8)
9)
10)
11)
12)
13)
14)
15)

曲線講明啦

下屆都冇佢ge事

唔怕坦白講，有時港隊要作客一D落後地方，或者撞啱抖暑放假嘅時候，有少部分球員係會選擇性受傷而放棄入選

原來唔止球員會咁

金判坤都會咁

KIMOUT啦

橫掂現時地球人口過剩

蘇來強唯一既一次CAP帽

自由人

俾球員自由報名，報名費一萬
足總可增加收入
球員又可以刷CV

巴閪移民局全部都係辛袓黎
妹妹下咁做野, 成個國家都妹下妹下

馮啟匡 葉頌朗 黎耀昌都係?

係今季踢埋富力，入波應該會仲少

講起入籍，其實巴西點解咁耐係因為錢作怪
記唔記得伊達曾經叫足總幫佢俾5000美金律師費幫佢放棄巴西國籍？
嗰時仲係2015年年頭，足總懶懶閒唔理佢
及至有海報事件港隊賽事爆滿
伊達為咗快啲打港隊自己走去申請特護
結果2015年11月完咗港中大戰先拎到
足總最後可能都無幫伊達俾錢
比圖到而家都無passport，得兩個原因
一就係無良民證唔批 （即係亞古沙咁）
二就係南區同足總都唔肯俾錢speed up個手續程序
基頓嘅話東方應該都會幫佢手嘅，呢個我唔太擔心
但比圖我就覺得應該唔似攞到passport啦，2014年搞到而家都仲未有一定有啲古怪

大家估省狗盃會揀邊日踢？
28？29？30？31？
定一月先踢首回合

希望放旺角場踢

大球場氣氛好d

基頓曾牽涉刑事案件, 唔知有冇影響

真 窮撚救星

廢金懲罰球隊球迷

30、31號足總盃首圈
可能一月頭先踢

上屆大球場得四千幾人，擺返旺角場應聲好多喎

幾個月前嘅可以搬返出來

🇰🇵二十死士名單
利申鳩砌

教練：廖俊輝、郭嘉諾
門將︰謝德謙(C)、李瀚灝
後衛︰楊賜麟、方栢倫、黃俊皓、李毅凱、胡晉銘、徐宏傑、劉學銘
中場︰陳俊樂、陸志豪、葉頌朗、談樂軒、顏樂楓、林樂勤
前鋒︰卓耀國、黎洛賢、許嘉樂、林學曦、羅曉聰

補選：唐建文
*為🇧🇭十五死士

邊位手足又搞事

已被公開處決，邊個已不重要

有錢唔影響
冇錢有影響
合法的

巴西法例可以用錢銷3年坐監以下ge案底
出到良民證入境處都要認

一人一個 北韓15死士名單

1) 謝德謙
2) 曾錦濤
3)
4) 白鶴
5) 梁冠聰
6) 唐建文
7) 卓耀國
8)
9) 羅港威
10)
11) 歐陽耀冲
12) 謝家榮
13) 鄭展龍
14) 方柏倫
15) 李毅凱

梁倬軒 咁廢點解可以踢職業同入港隊

其實贏波就出線
點都唔會擺死士去打卦 (雖然機會極微)

一人一個 北韓15死士名單

1) 謝德謙
2) 曾錦濤
3) 梁冠聰
4) 白鶴
5) 梁冠聰
6) 唐建文
7) 卓耀國
8) 羅港威
9) 基奧
10) 陸志豪
11) 歐陽耀冲
12) 謝家榮
13) 鄭展龍
14) 方柏倫
15) 李毅凱

呢隊全華班B隊甚至C隊都拎黎講，當年全華搭個卓卓都入到東亞盃

講笑je
金一定捱到去90分鐘守和0-0(以為係)光榮出局搏下張約

陸志豪其實仲想唔想踢架，近兩次選佢都話有事唔去
但埠際賽又有踢

正是

其實係 所以我見大家上面有講有笑先敢貼返出嚟
幾個月前貼出嚟比人屌到開花
個陣先打左兩場 仲FF緊雙殺馬拉，點知⋯⋯

多得5:0先至仲有數字上希望

我寧願鬥攻輸0：5，都唔要死守0：0當光榮出局

可能同白鶴一樣

true
話kim而家限米煮限飯已經好勁個啲
以前叫咩？食觀音土

而家仲係贏就出線
唔係支足入十二強個啲仲要睇人面色

去左A 出口出，missed

陳偉豪都講過東亞運係大蝦細, 拎到金牌榮譽唔算大

想問下東方主場收幾多錢

足總會唔會死㩜廢kim？亞洲盃出唔到線都同佢續約？

門票一律收80元正，特惠票一律收30元正

唔出奇，話揾唔到理想人選，之後同廢金簽多兩年

識食
新世紀food court

Kim out行動:
舉Kim out牌
杯葛港隊比賽直至Kim out ，令足總收入減少
足球名宿出聲叫Kim out
航拍機掛Kim out

利申:ff

香港隊於今屆亞洲盃外圍賽最後一場主場賽事，踢出了近年代表作，可惜完半場前，球證一面具爭議性紅牌，令香港隊努力毀於一旦。最終香港遺憾地以0比1不敵黎巴嫩，最後一仗必須作客擊敗北韓，才能晉身闊別30年的亞洲盃決賽週。

香港隊球員今仗表現令人讚賞，其中土生洋將羅素更是踢出超水準，不但坐鎮後防一夫當關，更多次上前接應死球頭槌攻門，演出可圈可點。然而教練金判坤的臨場調動再次遭受批評，不但太遲作出換人決定，派出懶於走動的辛祖與今屆上陣機會不多的林嘉緯亦完全起不到作用，87分鐘才換入夏志明更是遲得離譜，部分黎巴嫩後衛早已出現氣力不繼，如早點派出快馬衝擊黎巴嫩防線，戰果或已改寫。

金判坤任內成績彪炳，成功融合入籍及本工球員，曾與中國北韓等亞洲勁旅打成平手，大大提高香港人對本地足球關注程度，深受球迷愛戴。足總董事局經愼重考慮後，一致通過由金判坤繼續擔任香港隊主教練一職。

呢3個可行

即係？

佐迪等三子獲直接入港足決選名單，有意見指此舉漠視初選程序。偉豪為金帥護航：「他等待三人領取特區護照後才徵召，已是特殊情況下最合理做法。列斯奧能頂替受傷的法圖斯，佐迪射術精湛，絕對有貢獻。有人說金帥口裏說重用年輕人，實際卻崇尚入籍兵，試問若港隊欠成績，又有否本錢在足總推動改革？」

反觀和哥狠批道：「金帥只為他自己的帥位着想，其港隊選兵有否代表性？我這些方外之人也無權過問。」

true

和哥，選曬你隊東方，可以守和到咩？

金出！ KIMOUT!

收皮啦和哥
有冇代表性唔係你話既
而家有邊個所謂本土球員有西班牙三子既實力同態度呀

唔係西班牙三子
馬拉應該都未必贏到
對黎巴嫩更加會被人屌打

係難得主場搞既大型賽事可以奪冠而回至振奮人心
睇開本地波既人都心知賽事水平唔高 拎完就算
呢幾年都冇咩見人J當年東亞運冠軍

和佬之仔最撚有代表性 夠曬廢

係, 亞杯外出到線就應該可以j好多年

如何保持隊形又不被捕

其實kimout點解唔比舉
又唔係政治性
打氣禁語來架喎

其實kimout點解唔比舉
又唔係政治性
打氣標語來架喎

李健和執教香港隊成績
01-06-2007 - 國際友誼賽 - 印尼 3–0 香港 - Gelora Bung Karno Stadium（印尼雅加達）
10-06-2007 - 港澳埠際賽 - 香港 2–1 澳門 - 掃桿埔遊樂場（香港）
19-06-2007 - 東亞足球錦標賽預賽 - 中華台北 1–1 香港 - 氹仔運動場（澳門）
21-06-2007 - 東亞足球錦標賽預賽 - 香港 15–1 關島 氹仔運動場（澳門）
24-06-2007 - 東亞足球錦標賽預賽 - 北韓 1–0 香港 氹仔運動場（澳門）

5場，勝2場，和1場，敗2場，入球18球，失球7球

足總維穩丫嘛

紋身豆裸跑入球場如何保持隊形又不被捕

你識唔識睇重點

點解要杯葛港隊比賽 我入場係撐港隊同班球員 本身已經少人睇 仲要杯葛

星期二場波已經有699萬人杯葛緊。

用航拍機好似要向黑警申請

唔係 廖俊暉帶既龍騰盃佢有份踢
對菲律賓踢左幾分鐘就收山腳直紅

Kim 6月完約
唔比足總壓力，足總就會同Kim 續約
如果港隊比賽得好少人入場，足總收入少左自然要回應民意

當然，如果港隊入到亞洲杯,以後一定每場比賽都入場撐

btw過仲有咩方法叫kim out？

屌
和仔好L勁呀！
對澳門只係險勝，和我島
輸俾北韓、印尼
得罪講句，廢金好過你啦！

佢有用入籍兵都搞成咁
卓卓

廢KIM明顯仲未知醜
唯有收足腫水喉

杯葛港隊比賽直至Kimout係必做

本末倒置

擺明唔會有人咁做/極端地難做到
講到要紋身裸跑咁誇
我至想知點解kim out唔比舉姐

所有冇入紙申請嘅都唔俾

2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）
Kim 6月完約
如果港隊入唔到亞洲杯，足總唔會再積極安排港隊比賽
我估只需要杯葛一場，就到Kim完約
入唔到亞洲杯球迷不滿先會杯葛
入到亞洲杯 迷金黨大增，kim帥位穩如泰山

入到亞洲杯 迷金黨j足5年

三月場波連即時比分都未必有，到時一定好緊張

入到決賽週比佢教埋2019都容易d叫人接受
打得差出局就責無旁貸要out la
但入唔到的話就算kim out左相信港隊都會進入低潮期(冇大型賽事保溫)
所以比較想入到決賽週暫時保kim帥位

而家邊隊高分啲就唔講了 大家都知
btw🍔好似打算星期日同鼠B去睇垃分身打吡

禾都會去

今次都入唔到亞洲杯，之後就難有機會，好多入籍兵將要退落嚟 eg法叔 ita

binc勤都俾人bin

so true

剃人頭者..........

下屆有印尼回歸
科威特應該唔會bam足四年咁耐
想入圍24強既機會更渺茫

痴撚線 完全係不敢苟同

食屎啦 睇住裂屎臭同擔泥打到上氣唔接下氣 根本唔夠料

金帥獲撐續約

(星島日報報道)近年港隊成績徘徊不前，有聲音認為主帥金判坤應下台負責，早前更有球迷在港足賽事舉起「Kim Out」橫額展示不滿。港隊前隊長陳偉豪及足總副主席貝鈞奇力排眾議，直指金帥戰績有目共睹，屬主帥的不二之選。

港隊年前於世界盃亞洲區外圍賽大爆發盡得民心，但近期戰績回落，更失去亞洲盃外圍賽出線主導權，有球迷要求換走金帥。陳偉豪則支持金判坤續約：「港隊表現其實不俗，於主場逼和北韓非易事，而且換帥肯定需時間磨合，對球隊發展並非好事。」

貝鈞奇亦稱：「金帥在港打滾多年，熟悉本地球圈，而且管理球隊得宜表現稱職，屬現時港隊主帥最佳人選。」

世盃外後嘅東亞盃資格賽，加價、入場人數下跌

足總點回應民意？
加價，再加價
再一路屌球迷，一路自求閉門

都係個句，入到決賽週我唔介意佢繼續教埋落去，入唔到就

首先要搞清楚你地足腫狗目的係出糧
我地球迷目的係港隊好成績
球員由球會出糧

杯葛港隊比賽其實只傷害足腫收入

香港隊都唔係分紅制
入場收多咗錢有幾多去球員度心照架啦

比狗總壓力係先行

你覺得貝老個班董事局會唔會受你壓?

永續kim 到2047年

杯葛班球員既比賽我就真係做唔出 唯一係搵方法拎多d贈卷 唔比錢入場

更何況 足總最重要收入都唔係門票 靠門票收入死撚左啦 都係贊助同資助
當然你可以話 我地唔入場 令贊助 同資助都唔比
但個影響仲大 難得有返d起色 我就唔會做埋咁既事 為左一個就走既教練令港足死亡

子厚john?

我john唔john得 已痛改前非

老實說講，入唔到呀kim自己都唔好意思留啦

排斥我

you sure?

From 黃世澤:

如果用港奸嚟形容 貝鈞奇 應該都無乜大錯，呢條漢華中學出嚟嘅仆街(一大堆民建聯啲冚家鏟都係出身漢華中學)，竟然要《國歌法》盡快本地立法，乜 貝鈞奇 呢啲港奸嫌香港足球太多人睇，想少啲人睇，呢啲友仔唔係港奸，我真係諗唔到其他更好嘅形容詞。

貝鈞奇 同香港體育界高層習慣賣港求榮

基本上，香港體育界自被霍英東家族把持以嚟，可以用慣於賣港求榮嚟形容，好似金判坤、羅傑承呢啲有心人係少之有少，如果羅傑承唔係受澳門單案影響，佢可以再進一步改革香港足運， 貝鈞奇 呢啲仆街仲有資格講嘢？我想問， 貝鈞奇 呢位前東方海外(又係一間港奸公司)員工，究竟對香港足運有乜貢獻。過往香港足運最風光年代，真係有貢獻果個黃創山，其實嚴格嚟講，佢係泰國華人，即係南洋華人，南洋華人為香港嘅貢獻，隨時遠大過好似 貝鈞奇 呢啲土共。所以如果怕噓國歌犯法，唔緊要，公開噓 貝鈞奇 ，周圍掛叫 貝鈞奇 呢啲賣港狗賊仆街嘅標語絕唔犯法，佢咁鍾意捍衛所謂國歌嘛，咁所有噓聲由呢條仆街食晒佢就得，如果佢唔想食晒佢，就唔該辭去香港足總所有職位，香港足球發展唔關呢條友事，我相信以佢嘅厚面皮，一定會覺得咁樣為黨受噓係一件好光榮嘅事嚟嘅，係咪。

其中一個有效令 貝鈞奇 消失喺足壇嘅方法，係杯葛所有 貝鈞奇 管理球隊嘅球賽，包括愉園以及公民，我睇呢啲球隊可以靠維穩費生存到幾耐，當然，要香港球壇光復，最有效方法都係香港獨立之後，將香港足總以及奧委會裡面啲牛鬼蛇神趕清光，台灣就係依家未有決心趕走國民黨留低啲仆街，搞到一鑊泡。呢啲事情，香港絕對要引以為鑒。香港獨立或歸英後，香港體育界高層一定係重點大清算對象，運動員功績當受表揚，但果啲阻住運動員正常受訓，甚至賣港為自己搵著數嘅友仔，就一定係另外一回事。

其實以香港人嘅體格同毅力，香港可以喺政府近乎零資助下，多項運動取得好成績，其實香港體育界真正嘅問題，係一班港奸，一如香港藝術界嘅問題，都係一班港奸把持公帑，清理港奸，幾時都係令香港重建光榮嘅重要一步。

岩岩down返FM2014玩, 港隊FF mode on

石硤尾會長貝鈞奇借出石硤尾會籍予屯門普高參賽
愉園主席貝鈞奇控告明報指于洋在庭上承認受球會內地贊助商指使犯案

貝鈞奇人生同假波太有緣
佢腳頭咁差應該退出球圈

2014

叫人唔撚入場
全面封殺HKFA

郭指導、尿進西、屍徒、.....嘩屌，怨魂不散
港足幾時先脫離陰霾？

世柒人膠但唔係全錯

部Notebook唔夠勁, 同埋用自己&朋友可以耐d

廢KIM已經叫佢老婆仔女唔好入場

可以考慮只用贈卷入場

照噓

佢應該自知不受球迷歡迎啩

我會話盡量用

到時班癲佬會唔會乜撚都掟落場

我會話盡量用贈卷

不可盡量
足腫都會答你「盡量唔用KIM，不過都係KIM」

一出場望上西看台
個撚個屌佢KIMOUT

係北韓亂掟野

裸上半身

死士

講得絕對正確，呢場波即使打少個都可能有得蠃

因客隊開賽傷出一個後防主力，香港隊多人一個換人名額，變相均等
仲未計客隊未適應時差同香港濕悶天氣

70分鐘先開始換第一個，絶對on9, 當時人地客隊已經換左第二個名額

打少個唔即刻換我當你上半場尾段頂埋啦
點知下半場人地仲早過你換

你掟檸茶
我掟核彈

【恐怖北韓】脫北士兵滿肚寄生蟲 南韓醫生︰只在教科書見過

作客北韓食寄生蟲

而家無咗2019-20亞冠位
傑志高人工外援應該2018完約後就放走
另外部份年紀大球員都會放走
好處係年輕球員多d機會出場

呢場波你打少個情況下，但又多佢地一個換人名額，根本就要同佢搏拳，大家鬥無氣搏偷雞成功
我覺得上半場尾段同65分鐘前，要換晒的快馬入去代無氣個的出來

呢場波你打少個情況下，但又多佢地一個換人名額，根本就要同佢搏拳，大家鬥無氣搏偷雞成功
我覺得紅牌後20分鐘至70分鐘前，要換晒的快馬入去代無氣個的出來

根本一早應該用哂三個後備位，換新力軍入場搏拳啦
落後緊打少一個，點可能八十幾分鐘先用最後一個換人機會

認同最後一個太遲換入，但如果打少個，又咁快換曬啲人，萬一傷一件就會打少兩個。

其實65-80分鐘內逐步換曬三個比較合理

仲要留帥同佐迪
入av, sandro成班真係企曬係度

其實換走黃洋/列斯奧後，應該搵返個防中出嚟搶中場。結果av+辛祖個段時間中場無曬，變左仲難踢。

明明有羅拔圖, 係都唔用

在日前不敵黎巴嫩的亞洲盃外圍賽，隊長葉鴻輝、徐德帥及麥基均為港隊踢足全場，幸而球隊傷兵情況逐步好轉，上場聯賽休戰的洛迪古斯亦已全面復操。

司徒Sir深信仍有充足兵源調動，務求在聯賽爭取連捷之餘，也為下月銀牌4強戲碼預演:「阿帥及Jaimes在港隊賽事後皆有輕微肌肉疲勞，這兩日以較輕鬆的恢復訓練為主，還需視乎臨場狀態決定可否候命。對手冠忠南區今仗雖有蘇沙停賽，但後防有加拉度傷癒復出，加上他們的反擊及死球處理一向甚有威脅，我們必須一如上場勝仗般集中精神，保持中場串連爭取入球，在聯賽逐場追趕。」

求其啦
對C+雞點出都夠贏

腦屍: 十四連勝, 正式啟動

高壓箱

又有得睇鄭兆聰落後兩球換中堅
臨完場最後一個死球攻勢唔俾謝德謙入禁區頂波之類

原來蘇沙咁快就五張黃牌 咩料

貼我post去FB位人兄
好心你一貼就貼哂佢啦

對流浪禁區插水
元朗 投訴過激
無直播嗰三場唔記得，但都係落後情況下拎

中場太弱 組織唔到個波上去 多turnover
前鋒要頻頻協防、食牌
犯規多左又入唔到波
ricky搞唔掂呢樣
可以準備定繼續雞胸+聯賽排低過上年都得

Ban 北韓唔係無機，聯合國要加強制裁北韓，就要所有國際組織，包括體育組織跟佢個決議案實施制裁，禁止北韓參與任何國際活動，距離場波仲有4個幾月，根據依家既國際形勢，依個可能性唔細，分分鐘唔洗打都似，判北韓輸0:3

補充少少，之前我睇過一啲外國英文報道咁講，不過依家搵唔返出黎

上季有比圖同加拉度，入唔到波都仲守到有得同人磨，季中又簽到正嘢內田san
今季初一傷咗加拉度、比圖即刻hihi，馬天尼斯麻撚麻，慢；加洛斯踢埋唔知有無90分鐘，暫時有啲玻璃

另外對大埔落後去到六十幾分鐘前竟然得michael、蘇沙、馬高斯三個球員進攻，但大埔已經縮住踢，唔撚明鄭兆聰啲屎忽鬼戰術，之後換走michael，出hea輝

少啲性幻想好，afc根本唔想理，兩個垃圾國家快啲踢埋收工唔該

呢1-2年畢業啲大學生連unreliable/reliable reference都唔識check

唔係afc，係fifa，國際體育組織包括國際奧委會同不同範疇既組織，fifa無得唔跟，而個報道講係正在寫緊草案實施

DQ北韓出線我切

究竟係判輸三比零，定完全取消北韓所有成績先？咁樣分別好大

扣北韓十分算啦 唔好dq好慘架

如果係DQ就應該係取消所有成績

亞洲盃係AFC話事，一般FIFA唔會插手
如果係世界盃外圍賽，fifa先會自己決定

AFC都應該係FIFA屬下會員，唔會FIFA跟，AFC唔跟

咁就隨時要同其他組第三名鬥？

其實無分別，排位都係黎，港，馬拉

AFC為唔好影響亞外比賽結構
要完成all matches費時嘈往績cancel問題
AFC最快4月先ban PKR

完哂賽事AFC邀請唔一定係香港
可以係Disciplinary points
可以係Highest FIFA Ranking

應該唔會
因為安排唔切參賽名單

唔係比賽，計分數啫。
好似世杯外，小組最佳第三名咁

正是，dq佢唔係立即dp佢個會籍，而係暫時禁止佢參與之後既賽事，同印尼，科威待個情況相似，只不過依家係國際社會要制裁北韓，就睇下之後個情況點

最緊要放 Jared 走，反正佢志不在香港
堅堅就睇下 Ken sir 肯唔肯養人啦

記得世盃外科豆中途俾人dq
後面既賽事全判3:0
所以呢組強到咁寮國都有4分埋單

dq dq dq

不過afc咁鐘意迫害香港

對傑志黎講，養住3林都冇用，改左例之後要等多幾年先踢到亞洲賽

林柱基就踢到港隊 一定要留

我覺得 三林得Matt Lam可以留 過多兩年就可以踢港隊 都仲有少少用
許許許同林志堅就真係可以898

所以我都講左係對傑志黎講 養佢地踢港超冇著數

不過傑志冇左3林差好遠 冇本地球員代替到佢地

當幫港隊儲入籍兵

唔好講三林 下季華佬都應該會走

5件唔知會唔會用華佬打亞協咁豪華

但有香港隊 同埋 本地賽多個本地球員對傑都唔係壞事

利用外部壓力，非自然去拉扯擴張全身的微𢇁血管同血管壁
第日老左果時，會唔會好易爆血管或者局部中風？

除非道士想留啦

又咁敢出艾力士去衝

87分鐘才換入夏志明，佢想點？幫客隊拖時間？

但三林同香港有血緣關係, 都算當入籍計要過5年冷河?

老老實實，如果kimout之後係和佬或者華派教港隊，我寧願比翻kim教

佢地宜家咩藉？有冇中國藉？

佢地係當入籍

不過唔知打亞協洗唔洗過5年冷河？

唔使ff 啦，邊有咁易入到

100%要

其實係高壓氧箱

傑總教下大家physiology啦

腦屍又中風

點睇我晴咁惹火招惹左咁多是非

你專長

李健和？9up多多扮老屎忽佢就叻...，
佢咁多野講，教好佢隊東方先啦，叫佢個仔出來教囉...
教東方都頂唔順，要臨急搵高尼路去接手
如果教港隊果時，一陣佢老人家話姨長到，突然走佬點算？

我諗，根本唔需要憂慮咁多
共同目標，解決左面前問題先
如果唔係咩都做唔到，講到天花龍鳳都無用

Olivia中風。

淨係吸氧氣窄嘛，拉隊去醫院張病床瞓咪得囉
再唔係，去氧氣公司，訂一大樽氧氣返來
整個好似二次大戰的毒氣室咁，放氧氣成隊波係𥚃面齊齊吸

諗諗下比佢教都好
因我都想睇多次，佢重演當年經典”妄夫衝力射球，個波省鳩球證”，尤其前晚果個西亞佬

有一樣筆者十分驚奇的事，就是原來華杜斯到現在還沒有香港的電話，要找他其實也不是一件容易的事。

他最希望能夠改變就是香港父母的看法。在香港，父母們都希望自己的兒女可以成為律師，醫生等等，但要知道其實成為足球員都可以活得精彩。「每個人都有自己的道路，只要向著自己的方向走就可以了，不一定是律師，醫生等出才叫有成就。律師，醫生等可以代表自己的國家出外對戰其他國家嗎？」

他坦言十分少到外進餐。「作為一個職業足球員，飲食控制是必須的，因此我有自己的餐單，大部份時間我也會自己下廚。」因為香港的食物對他來說不太適合，也不太合口味。為了保持最佳狀態，他甚少在外用餐，因此也說不出有甚麼最愛的香港食物。

【港超．博評】一位加盟傑志前球迷未必認識的球員——華杜斯

談起來屆世界盃，這名前匈牙利國腳大嘆祖國無緣晉級決賽周，「更傷心是我沒有進入大軍」

【足球裝備】華杜斯讚新砵夠輕 世界盃最看好西班牙德國

原來他們剛收到的這對球鞋與馬體會的基沙文，曼城的阿古路所穿的是同一款！

對於香港球員，他認為黃洋，陳俊樂及黃威的水平最能令他留下深刻印象。「由於我常與黃洋搭檔，因此我切實地感受到他可以令我更放心的進行攻擊的工作。他的補位十分出色。」而他對樂仔的及黃威評價也十分高。他認為大埔的中場線可謂十分有前途。樂仔的走位，決定，以及黃威的智慧，覆蓋範圍都是十分頂尖的。「我也十分期待每次跟大埔的比賽，要知道當你跟高手過招，總會特別興奮以及更有表現。」

如果有現役港超球員踢世界盃決賽周

港隊中場鐵三角

輸，笑你廢
贏，話你打飛機

9sir一語中的

黃洋大哥

永續永鳩金

av會唔會一沉不起

afc 今年先改要過變5年
件件失算，簽保連奴直程無甪

每況愈下，夠料打亞冠？
打亞冠，均宜=牛榮？

打港超囉

其實傑志已經係全港超最有長遠打算嗰隊
Afc朝令夕改就無人可以預計到

Looks like we will have to do it the hard way!
We always said that it would be difficult to qualify for the finals of the Asian Cup UAE 2019 - given the draw we were given – and so it has been proven.

Now we have to travel to North Korea next March and win! That sounds improbable but I believe we can do it. In some ways it is better to go for a victory with nothing to lose rather than playing for a draw (which is what we would have needed had we won by two clear goals last night).

My confidence stems from the fact that for the first 40 minutes we were clearly the better team and created some really good chances against the group leaders Lebanon. Unfortunately the game turned on one incident just before half time. I have said many times in this blog that referees are fallible human beings who make mistakes. I have watched the incident many times now and whilst I can see why he awarded a penalty (just) I am still mystified as to why he even thought it was a foul worthy of a straight red. I think most observers would agree that the officials made a mistake.

The significance of that decision is wide-ranging. Putting to one side the psychological effect that it could have on a young player and the fact that it reinforces poor behavior by rewarding an overreaction by the attacking player, it directly affects our chance of qualification for a major competition, one that we haven’t qualified for since 1968. For a ‘developing’ Football Association the difference between qualifying and not qualifying for a regional tournament is massive. Qualification would be a benchmark for the undoubted improvements we are making. Failure to qualify gives ammunition to the sceptics who say we are making no progress. Furthermore it has a detrimental effect on our FIFA ranking and also on the eligibility of our Clubs to play in regional club competitions like the Champions League. So these factors impact materially on the development of the sport here in Hong Kong. Qualification to the finals would be a massive boost to the sport and could determine whether or not funding partners continue to invest in football. It is that important and it is therefore frustrating when to some extent it hinges or is at least influenced by a poor decision.

I am not exaggerating the significance of the situation and given that, now must be the time to introduce Video Assistant Referees (VAR) for important decisions relating to goals, penalties, straight red cards and mistaken identity in international competitive football matches. There is so much at stake now that we can no longer rely on fallible human beings. I sense a consensus moving in this direction too and a number of trials are currently taking place. VAR is only a matter of time.

And whilst we are on the subject, let’s also introduce retrospective action for diving (as has been done in the English Premier League). Diving is prevalent in Asia as was exemplified the other night. One dive was so obvious that I actually laughed out loud (however the player wasn’t even booked). Some of these players must train in a swimming pool! Regular readers of this bog will know that I abhor time wasting, feigning injury, diving, simulation etc. It is beyond me why a team would do that when they have already qualified and are winning a match against ten men. I’m sad to say it but I just think that this sort of behavior is so engrained now, it’s become habitual.

So we re-group, lick our wounds and use the disappointment as a motivator for our last match. We have improved so much recently and as I say looked the better team in the first 40 minutes when it was 11 v 11. Whatever happens I am proud of our team’s performance in these qualifiers and I am sure we can still go through to the finals. We will give it our best shot anyway you can be sure of that.

A word on the booing
Quite frankly it’s getting a bit tedious. The fans who boo have made their point now and I’m pretty sure that if there hadn’t been such interest shown by the politicians and in particular the media, it would have stopped a long time ago. I can’t read most of the papers here but the ones I can read have stopped reporting on the football and are solely interested in the crowd behavior before the match which of course just encourages more booing. It’s a self-fulfilling prophesy, which I am sure the media knows and relishes. Last night one media outlet even had the temerity to broadcast the anthem live on TV from inside the stadium despite the fact that they had no accreditation to do so. They were not the approved broadcaster and should not have been showing a ‘live’ feed. It’s disgusting really that a so-called professional organisation believes it is OK to infringe the regulations so blatantly.

Another sad trend is what I will call the ‘orchestrated anti-booing rent a crowd’, people who are apparently paid to come and oppose those who are booing. I don’t know who these people are or who is paying them but they are clearly not there to watch the football. They have no understanding of the game and even less interest. Last night I watched as they sat through the entire Lebanon anthem. Personally I find it more offensive to disrespect someone else’s anthem than your own. Someone should teach both groups some manners. This situation is a sad indictment on Hong Kong. Our beloved game is being hijacked (to the obvious delight of the media) as a political tool by both sides in a polarized, fractured society. It’s very sad that the action on the pitch is now seen by many as secondary to what is happening off it. Please if you’re not bothered about the football, just stay away.

The HKFA will wait to see what action is taken against us by the AFC, for it is us that will be penalized once again.

When I came to Hong Kong one of my objectives was to arrange more matches for the Hong Kong Representative Teams and that is what we have done. We have done this because we want to improve the standard of football in Hong Kong and also to give the fans some more interest and excitement. Considering what has happened recently, I think we could be forgiven for not hosting too many international friendly matches at home in the near future. There are no competitive matches lined up so we could just have a hiatus with no games if we wanted. However, we will continue to arrange matches to give our players experience and to reward the true fans. We will not give up and we will not allow negative interests to win. Football will prevail.

即係傑志並無為亞冠增兵？

保連奴依d傷患馬 收得山未 有d似聶凌峰咁

如果三林贏波係打飛機，輸俾傑志三林d球隊係咪性無能

百屌開始

人紅自然就咩架啦

Btw, 晴子我愛妳，加油呀

咁AFC係轉會窗完之後先改例，吹得佢脹咩

就算買左C朗美斯返黎，AFC再改例，所有球員要3年後先可以代表新隊上陣亞洲賽事，又係傑志錯？

傑志今日無論正選或後備，都不見任何土生華將蹤影，朱志光解釋是要讓陣中多名球員都能輪流獲得比賽機會，並指出今日正選披甲的巴拉克及畢頓，均在香港土生土長，「巴拉克及畢頓均是土生土長球員，他們兩人、史譚及史雲斯頓均正在申領特區護照，只要特護一到手，他們就可在亞冠盃上陣。」2018年亞冠盃的球員註冊規例中，針對入籍球員定下新例，由過往取得新國籍後需等候1年才可註冊為本地球員，更改為需等候5年，至於曾以本地身份出戰亞洲賽的入籍球員則不在此限。朱志光表示，4名年輕球員本身已是香港永久性居民，故不受條例影響。明年亞冠盃分組賽的抽籤將於12月在吉隆坡舉行，由於丹尼及列斯奧俱已取得本地身份，目前傑志尚有1個外援名額，朱志光稱：「我們當然會考慮再簽球員，以求用一個有誠意的陣容出戰亞冠盃。」

增左4個假鬼啦
仲想點

朱sir話睇咗抽簽結果先

睇下轉會窗開件件有無簽人

抽多次恒大，屌柒多次大陸狗

我想睇林志堅打亞冠
但如果簽新外援，堅堅可能無份

乜鳩logic嚟？呢啲On9說話留返去俾你喺青山扮醫生時先講啦

東西亞分開打 無可避免要抽中超隊 唔係好想抽到 一抽到d人黎抽水多過睇波

比圖及加洛斯已經重新跟隨大軍操練

抽第二組係咪好d？

有人抽水，都好過wfc
例如世盃、或者支港大戰係好多忽然球迷，但往往完事後總有人真係落咗坑

認同
引人落坑

《圖片報》聚焦國青赴德地區聯賽：已遭部分當地球迷抵制

會有球迷進行抗議嗎？
是的，一個名為“China U20 Ultras Southwest”的團體已經在社交網站上建立了頁面，他們並非是中國人的支持者，而是德國足協的反對者。他們的頁面上貼著一些充滿嘲諷意味的話語，通過這樣的方式抵制中國國青的比賽。除此之外，德國地區聯賽的傳統球隊曼海姆、科布倫茨、斯圖加特踢球者等球隊，已經確定不參加與U20國青的比賽。

比賽成績會計入積分榜嗎？
不會，進球和紅黃牌都不會計入官方的統計裡。

落坑既少之有少

港超本身冇人睇
絕對可以點相

痴撚線

咪睇下傑志球迷係咪大陸仔

十個有一個落坑都夠啦

一同零嘅分別，有一個人都好過無嘅
好似早落幾日對完黎巴嫩，都走咗兩個巴打入嚟問周末聯賽售票啲詳情

藏獨幾積極

有無手足係 team station 印左金章??
今年好似轉左布章，但怕好似之前咁印完甩

傑志打到入世冠杯未唔驚吸引唔到外援

我都係因為依場先想開始睇下

咪就講緊你囉，阿奶

你又係邊位

廢milk

重點推介
夢想vs我隊
包好睇

比其他國家係外圍賽入到黎未避到中超隊

諗住睇元朗對傑志算，貪佢夠近

睇港超 第一場就睇我流我國 夠哂吸引

唔錯的選擇

順便想問下元朗有邊幾個特別勁，始終冇睇開唔多熟

Ok, 已經班左馬入場睇我國表演

我咪 祖樂比

基奧

葉頌朗

我個名
10號仔好扭得 上季踢隊護級隊都入到10球
今季聯賽仲未入波....

有個龍叫彭梓鍵 唱歌好勁

於亞洲盃外圍賽為港隊披甲的麥基，完成港隊賽事後即回歸球隊為聯賽備戰，但踢足90分鐘的「麥小明」表示自己還未回復最佳狀態：「今早起床很困難，過了兩天仍然感到非常疲累！雖然不是有很多時間調整，但我已經完成了兩節恢復訓練，希望明天能有好狀態。球隊贏了兩場，士氣較之前好，大家都鬆了口氣兼信心大增，對明天一仗絕對有信心！」

AFC 西亞玩哂

抖下啦 小明進步好大

有個中場叫球王朗 叫得球王梗係勁

上場佢啲控波真係前所未有咁好

有幾下啲西亞狗點搶都搶唔到佢個波

建議focus睇傑志成班鬼

真

搵垃立

假設山東攞到中國4，咁我寧願對山東好過

辛祖射斷黃大雷隻閪手

有冇手足上加山嗰陣有錄片
唔記得錄低

突發
AFC update左份亞冠/亞協regulation

28.2 亞援/新入籍超過5年
當3+1既1

28.2.1 如何割免28.2(一次性)
-該球員合約9月13號前簽落，而9月13號前以外援身份踢過亞冠或亞協

28.2.2 適用於港澳球員
-過一年冷河先可以用本地身分踢亞冠/亞協

我有無理解錯？

csl fb有live

黃洋巴打召喚

我都係咁理解。
保連奴踢過亞協，所以佢應該踢得亞冠

唔係喎28.2.2係踢過代表隊就唔洗過冷河
即係佐迪同列斯奧都當本地？
因為佢地好似踢過亞協

8.2.2. Any Participating Player who is eligible to represent more than one (1) Football
Association on account of his citizenship of one (1) country (e.g. a Chinese
citizen may be eligible to represent three (3) different Member Associations)
and wishes to participate in the Competition utilising the nationality of a
Member Association must demonstrate one (1) of the following:
28.2.2.1.that he has participated in an official competition for a representative
team of the relevant Member Association; or
28.2.2.2.that he was eligible to participate for a representative team of
the relevant Member Association in accordance with the FIFA
Regulations Governing the Application of the Statutes at least one
(1) year before MD1 of the Group Stage of the Competition.
28.2.3. Any Participating Player who does not meet the relevant requirements
stipulated above shall not be eligible to take part in the Competition utilising
that nationality.
28.2.4. A Participating Player cannot change his nationality of registration for the
duration of the Competition.
28.3. A Participating Player shall be registered to maximum one (1) Participating Club per
registration window.
28.4. A Participating Player shall be eligible to represent maximum one (1) Participating
Club per Stage of the Competition. A Participating Player that has been fielded by
a Participating Club in a Stage of the Competition cannot be registered for another
Participating Club in that same Stage

好似唔係
representative team of
the relevant Member Association in accordance with the FIFA
Regulations Governing the Application of the Statutes at least one
(1) year before MD1 of the Group Stage of the Competition.

當本地係要28.2.2.1 or 28.2.2.2
佐迪同列斯奧fulfill左28.2.2.1

成條28.2唔係講緊一個country入面嘅citizenship咋咩

5pic又然？

佐迪同列斯奧要過1年冷河，但唔使5年
好似係

？

Bonnie

唔係喎
好似係成條冷河唔見咗喎
只係針對攞咗國籍但代表唔倒國家隊嘅亞援

原來係針對西亞雙重國籍撚
有利香港呢啲禁雙重國籍

1年冷河都冇用啦 亞冠都冇得用

反qatar

媽好亂呀，即係而家要過一年定五年冷河呀??

好似係直情無咗條冷河

唔使過冷河咪可以收返佐迪用

仲要dani 列斯奧都用得

針對卡塔爾，佢地有血統只需1年便可當本地，但5年才可踢國家隊

好囉

F7 外援 Alex
Dani Vadocz Ocean Tong
Recio Kim Helio
Pang

炒車添

係真的話，今次真係正如大家話齋 Ken sir 又然
BTW，廢老鑑今次會唔會話 afc 係五件隻手遮天呢??

佐迪🤔

證明五蛇入籍方針冇問題

咁佢打前，閘位註gin

大球場紅旗了

咁快有陣

小傑仔亞冠可入16強了

睇定d
等睇5件點講先

係咪afc見亞洲盃黒哨咗香港
而家俾返少少甜頭我地

呢條例淨係講亞援
我估應該係本身fifa+afc例已經足夠阻止呢類球員喺踢得國家隊之前亞洲賽當本地
但阻止唔倒呢類球員攞個國籍去其他國家做亞援
而家封殺埋卡塔爾做亞援中轉站

諗起要同bigmac dem beat

咁開心一齊行出街俾車撞都抵啦

大球場紅旗

老老柒柒，我覺得豬蛇同會方自己由始至終都對條例一頭霧水

正，取消埋呢啲垃圾條款

AFC 啲例真係煩到乜咁

完全係對足球有害

洗少少錢搵個專業啲嘅去check check啦屌

雙重國籍唔關事
28.2 係講緊中港澳 keyword係one country

AFC司法組可以都唔撚明班委員會定緊乜撚野

其實分返西亞足協同東亞+東南亞一個足協得唔得，日本仔話事

其實我最唔明就喺呢一段

中東佬自己一個足協算啦

其實當初我對英文原文ge理解係同FIFA打國家對一致
入籍球員居留年期最少為5年才可代表國家隊被視作本地球員

Yes, 朝令夕改，on99

唔夠東亞踢又要分開東西亞踢，咁不如分開兩個足協啦，世冠盃見咪算

AFC 如果整返個中文版，我諗會易明啲

等睇afc停搬龍門
afc不停改，2018年先firm
好似本身東方唔會同含大一組，抽籖前幾日改規則

可能5件識fd係afc入面收到料亦有可能

冇

28.2.2 喺香港係適用於中澳(台)球員
即係加埋要 3 年

28.2.1 寫到咁 ad hoc
擺明係有人 seek clarification 再警告會挑機先再補
咁 draft 法肯定下年要再改
如果唔係嘈唔完

就咁睇西班牙三子同保連奴都踢得

屌打含大狗

我有咁諗
一次又一次噓國歌，被罰...
甚麼作最後嚴勵警吿，甚麼罰閉門作賽，....
我地香港球迷直情未驚過
加上紅牌之後，直頭有球迷不滿向球場掉野.....之類，之類

全世界球迷亦睇到，一個地方咁做，另一地方同樣亦可以有樣學樣
最後有可能令好多國際賽隨時會失控
亞洲足協權威同管治上面臨受到挑戰，或影響攪國際賽事(轉播費、廣告費國際足協重要收入來源），亦受到國際足協注視同壓力，如揪秤回教國家隊作客派信奉回教國家既球證執法等

老老實實，依啲野黎講香港唔算好嚴重啫，同埋不嬲世界各地好多人做依啲野啦

西亞：12票
中亞：6票
南亞：6票
東亞：10票
東南亞：12票

你以為的AFC陣營：
西亞 = 12+6+6 = 24票
東亞 = 10+12 = 22票

真實的AFC陣營：
西亞 = 西亞+東南亞(除澳洲)+南亞一半 = 12+11+3 = 26票
東亞 = 東亞+澳洲+南亞一半+中亞 = 10+1+3+6 = 20票

所以先投票西亞必勝
你地理東西分無利香港

再講AFC係HKFA分裂出去
以前AFC係HKFA嘅部門黎
真係講你都唔信

sor我個reply係講緊28.2. 2
本地球員同國家隊一致應該係本身就唔使再另文寫
28.2呢度係講亞援

Out 啦....，打到87分鐘換夏志明

篇文中二病太重

狗保用冰島類比台灣，人地冰島幾多球星呀

問題係，上面班老共依家覺得好無面，背後施壓嘛，好多回教國家都係親共仇美

土共自己都出世界杯唔到線
俾人55波冇優先俾人吹走5分
你覺得AFC內佢有幾大勢力

笑左
btw 香港咪一樣話要學冰島

先學佢地足總減到17個職員
再計算佢地人工物價比例套用返香港
下層人工應該好咗
CEO應該平好多

一個施古臣屌打哂成個台灣（同埋香港）

出咗局就收嗲啦佢

AFC既話仲係中東佬話事啦...大陸最多咪有個副主席

條友可能古莊臣都唔識

你噓國歌，尤如共產黨係全世界面前，當面被人問候老母，
足球隊出唔到線，你覺得對佢來講邊樣緊要的？
你覺得奪北京奧運，共匪係背後向投票的西亞中亞國家洗左幾多錢？

多謝你嘅假設
希望下次可以見到你有去求證
我覺得中國出線就真係揚國威有noise去掩蓋香港隊新聞
全世界有幾多人睇亞洲杯外圍賽我好有保留

估下傑志玩全鬼拎到幾分呢
我先，5分

afc update 2018亞冠變左can not be found

[url]

老實，贏到巴林收貨啦，正選有啲唔係職業球員

亞洲唔淨止香港

睇抽籤，最worst 1分都冇都唔出奇

等睇afc停搬龍門

The requested page "/uploads/afc/files/acl_2018_competition_regulations_14112017.pdf" could not be found.

唔洗要睇比賽，政界、體育界被人有話題恥笑得架喇，白頭婆、犯婦人...，有無睇過場波？

afc del左新嗰份regulation
Up返舊嗰份上去
唔知又有咩改

真係朝令夕改

係夕令夕改

咁即係仲有機會再改，到一月都無再改先好信呢堆新例

曉明sir又同大家上堂

一千個入邊有一個都係好事 咁唔係到底想點 一世圍爐？

唔好睇咁高強度住 睇住傑志飛馬大埔嗰d先 流浪呢d遲d先接觸好

傑志主場$120？

即刻唔想買對Boot

我覺得AFC因為太獨裁
所以高透明度都唔怕

傾一條改一次
似係要去到抽籤嗰日先定好

睇完流浪會成個家族都永世唔接觸港足架啦

諗得自己太高
可能班中東佬根本立心係想逼害卡塔爾
點知唔小心順便逼害埋香港
跟住入藉大戶傑志向afc查詢球員資格事宜
afc見你本身齊入藉都唔夠人踢咁可憐
就放你可以出得哂班入藉兵
到時場面冇咁難睇

佢地怕太多人入場
佢地想圍爐保持佢地嘅質素

人唔笑狗都叫

仲有谷神星同環球嗰啲

有班上哂腦淨只係反支而捧港足其實睇唔起本地波既冇得救
如果踢到幾場爭氣波 可能會撈到班反支但個腦正常少少既

如果流浪仲keep到上場打飛馬隻逼搶，有機會贏尖

認真，呢排勤操完體能、棄用肥軒嘅流浪幾好睇
夢流呢場應該係今周最好睇，快來快往
仲有國王回勇，隻揪港隊新貴泡泡龍

嚟個擁抱先

曉明sir打左好大篇文講我賭買GPS背心

如果佢肯返港隊入教練團或者代廢金就好

曉明sir唔係足球員出身
當年班低智大帝唔聽佢講

現時入籍兵悟性好咁多
自然會聽曉明sir講

「司徒Sir」坦言要視乎球員臨場狀況才決定他們會否上陣：「賽程這樣安排都冇辦法，『阿帥』同麥基喺踢完港隊出現疲態，所以佢哋正選上陣機會較低，喺訓練上會以恢復為主，會畀佢哋休息多啲。」

咪係
你第一次去一個國家旅行
都係去旺區旅遊區先啦
唔會第一次就去貧民區參觀㗎

你會想體驗風土人情定異國風情？

前港隊代表，元朗中場葉頌朗坦言早年並沒有這麼多入藉球員，但亦因為化表資格競爭激烈，反而會帶起球員的鬥志：「對未能入選港隊的球員，好像我自己，會想如何可以改善自己。而入藉球員的經驗、腳法，又可以帶來其他國家的足球文化，都可以幫助香港隊發展。」他又認為入籍兵要成為港腳也犧牲本來的生活，並要在本地球壇踢上七年，絕對有資格披上港隊的戰衣。

就算冇入籍兵，契仔朗都應該冇乜機會

曉明 sir 真係好專業，唔知廢金識唔識睇數據去分析球員呢??

近月因為忙於為澳門隊準備亞洲盃的多場硬仗，除了一些近況，也較少技術性的文章。以下這個題目，我已想跟大家討論一段時間，現在趁有機會馬上跟大家分享。

早陣子，澳門足球總會也跟隨其他先進球隊的步伐，購入以GPS 及內置感應器追蹤球員體能及活動數據的系統 (以下簡稱GPS 背心) 。當然，對於港澳地區及某些亞洲國家，這背心仍然相當新奇，因為始終所費不菲 (其實貴不貴也要看球會規模，現時照我所知，只有兩個港超球會和香港隊購入有關背心) 。但在高水平的球會和國家隊，其實已使用一段時期。當澳門足總諮詢我希望購入這些裝備，我個人而言固然相當興奮，因為如果大家知道，我本身也是運動科學的研究者，及亞洲足協的體能導師，雖然之前也有操作過這套系統，但今次由我主導使用，實在有如漁得水的感覺。不過，為免出現人買我買的情況，我必須讓足總明白這套背心，可以獲得什麼資訊，亦需要什麼技術和人力資源配合。

一般水平普通的教練，最感興趣就是知道每名球員每場跑動的距離，其實如果只著眼看跑動距離，實在令這套背心的科技浪費，亦對真正的足球體能模式不甚了解。這套背心收集的數據，除了透過GPS 之外，還有一個挺厲害的內置sensor，個sensor 能夠知道運動員在整個活動的改變方向，急停，跳高，加減速等資訊。為什麼我說只看跑動距離來反映體能情況是表皮呢？我試舉一個例子：

球員A,B 和C 各於GPS 探測下，跑了100 m，如果單從跑動距離，3者的體能付出是一樣。但如果…

A 用一般速度完成100米；
B 用非常高速完成 100米；
C 用非常高速跑到50米，急停再轉方向跑多50米；

那三者的體能負荷就截然不同，B用高速跑動，明顯會較A消耗更多體力。另外，如果再比較B和C，由於C在中途減速急停轉向再衝，所消耗的體能比B還要高。所以如果教練只叫球員於比賽完成10000米，而沒有參考其他數據，還用來訓斥球員的盡力情況是不公平和低層次。跟據一項報告，比較現在和10年前英超的平均每場比賽，總跑動距離並未有增加，但無論衝刺，高強度跑動距離等皆有10-20 %的增加。所以雖然總跑動距離並未有提升，但其實所需體能比10年更高！

澳門隊已使用GPS 背心兩三個月。就我個人而言，我比較喜歡參考下列的數據來分析球員的表現：
1. 總跑動距離
對球員和非技術人員來說是比較易明，上場澳門隊對吉爾吉斯的比賽，有一名球員跑了12100米，屬非常高水平。
2. 高強度跑動距離
我設定了超過18km/h 為高強度跑動，科研發現高低水平的球隊，於一場比賽此項數據的差別比較明顯
3. 速度及衝刺距離
球員的最高速度和能否常常衝刺，往往就是勝負果一球之間的分別。
4. 負荷
透過內置sensor ，我可以看到球員在同一跑動下，有否很多的停和加速，甚至跳動，理論上，負荷數據越高，球員應越盡力和攰。同時，我會於訓練中參考這項數據，來避免over train 和under train。
5. 心率
心率亦是另一項數據來評估運動員的訓練量和負荷
6. 其他
包括加速減速次數，左右平衡，Heat map，還有更多更多

於十二月，我會向澳門教練再深入講解澳門隊於這幾場比賽的數據和啟示，以令大家更清楚了解澳門球員的強弱機危，至於其他有興趣了解的香港和其他國家教練，我們的緣份就只可以在這個平台和大家討論了。

另外，聽講facebook轉了設置，

如果不想miss我日後的各樣技術分析，就請於追蹤中個制按搶先看啦，老土的一句，你的支持是我的動力！

(由於數據屬澳門足球總會及球員私隱，恕不能展示)

唔會咁諗囉

主教練金判坤仍對球員充滿信心，並指近日已就戰術方面作出調整︰「上仗對巴林根據GPS系統所收集的數據顯示，球員們有點兒過於走動，而最近幾日球隊嘗試在戰術上作出更正，球員經過復原後已回到頂峰狀態，我相信球隊明日（14日）能夠踢出一場好波。」

亞洲盃 鬥黎巴嫩要踢好波 港隊搏命爭出線

好像GPS 一般無處可防

咁對香港黎講 GPS背心都好似唔係新鮮事 記得牛丸訪問有講佢入行飛馬時已經用緊

港超聯 洛迪古斯復出同加拉度鍊過？

相隔接近兩星期的國際賽空檔後，港超聯周五（17日）晚重燃戰火，由東方龍獅假旺角大球場迎戰冠忠南區。東方龍獅上輪聯賽成功開齋，前鋒洛迪古斯亦有望復出；冠忠南區雖有蘇沙停賽，但有前鋒加洛斯及中堅加拉度傷愈候命，令這場銀牌4強預演賽存在更大變數。究竟「藍衫軍」能否取得連勝？直播！（周五晚8時直播）

上仗聯賽憑勞高於完場前梅開二度，以3比0大勝陽光元朗的東方龍獅，在取得今季聯賽首勝後脫離榜末位置。主教練司徒文俊認為，該場勝仗已為球隊增強信心和士氣，目前要做的便是將如此表現持續下去：「球隊喺贏波後已經攞番信心，依家希望佢哋可以繼續踢出好表現。目前球隊喺傷兵方面總算紓緩咗，好似洛迪古斯同沙巴嘅情況都無大礙，兵源尚算充足。」

鄭兆聰唔敢輕敵

然而，葉鴻輝、麥基及徐德帥均於周二對黎巴嫩為港隊踢足全場，「司徒Sir」坦言要視乎球員臨場狀況才決定他們會否上陣：「賽程這樣安排都冇辦法，『阿帥』同麥基喺踢完港隊出現疲態，所以佢哋正選上陣機會較低，喺訓練上會以恢復為主，會畀佢哋休息多啲。」

最近表現不太穩定的南區，繼在菁英盃不敵標準流浪後，上仗聯賽主場對和富大埔則以1球見負，目前排在聯賽榜第4位，但比排第3及第5的香港飛馬、夢想FC多踢1場。主教練鄭兆聰表示，期望球隊在加洛斯、加拉度及比圖等傷兵相繼復出後能重返正軌。雖然陣容人腳漸見完整，但「Ricky Sir」亦不忘提醒球員要小心應付對手：「佢哋之前只係遇上信心問題，不過經過對元朗一役後，對手信心已經好好多，尤其佢哋隊中好似古高同迪高狀態都好好，所以希望球隊喺防守方面做得好啲。」

咩差唔多隊隊波都係建制, 係根本隊隊都係, 就算係區隊得區議員舊錢冇其他商業贊助, 18區區議會冇一個唔係建制佔大多數

日本同南韓都係POT4, 慘

有細心留見都見到近排港隊比賽都有著~

其實係黑多好似sport bra咁既背心

亞洲差啲就全部pot4

講道理啫，反而估唔到最唔好波個個態度最好

11.17 兩周年

波蘭，秘魯，伊朗，日本
如果咁樣抽中，日本有望出線

年年蝕錢既野都係靠阿爺輸血

你估波蘭流架，伊朗都勁過日本啦

對波蘭輸鳩硬

叫做有得打者

伊朗日本都係AFC唔會同組啦
同埋伊朗呢期真係好勁

又唔係既, 但從商唔建制既話點賺大錢, 同埋點洗白白先

其實我覺得係同秘魯有得打

日本對pot1邊隊都死啦
望pot 2,3抽d無咁勁姐
搏次名出線

件 s 無人放風比佢，真係夠膽五千萬起個中心玩幾年短期租約咩

睇下日本仔點踢先, 好似上屆咁走去玩斬波玩高波, 對港隊都冇得打啦

同一個洲點樣同一組啊on9仔

脫亞入歐

智撚障

撞亞洲都算
仲要搵2隊唔係最易
係都俄佬+CostaRica

屌唔好講咁白喇

肯撚定大造文章

最後咪又係以英文作依歸

宜家afc又收返份文件，睇怕佢地又會再改

問題係老細足球嘛...如果唔係佢係好好既人選

用黎打本地波輪玩, 等主力係亞冠/亞協盃期間休息

2017-18中銀人壽香港超級聯賽將於11月17日(星期五)假旺角大球場上演一場賽事，由東方龍獅主場迎戰冠忠南區，賽事將於晚上8時正鳴笛，門票一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)。場内售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

上仗在港超聯作客以3:0擊敗陽光元朗，打開今季聯賽勝利之門的東方龍獅，今仗重返主場乘勝追擊到訪的冠忠南區。對於球隊上仗作客力挫陽光元朗，教練司徒文俊坦言鬆了口氣，他指出賽前已經預料到對手會踢得較為保守，所以安排沙巴及勞高各踢半場，希望能率先控制到比賽的節奏，再利用勞高的突破能力與及麥基的速度拉開對手的防線。球隊於該仗修正了不少失誤，如迪高及梁振邦在中場首先進行掃蕩的工作，走動亦較多，減輕了後防不少壓力。他絕對相信球隊是一支有能力的強隊，希望能藉著勝仗重新開始，重建信心，雖然現時己隊在聯賽失分較多，只希望往後的每場比賽都能搏盡求勝，盡最大的努力急起直追，拉近積分的差距。今仗與冠忠南區首度碰頭，司徒教練認為對手是一支具有實力的隊伍，己隊不易言勝，尤幸上週適逢國際賽期，球隊暫時休戰，令到陣中的傷兵能休養生息，球隊傷兵的問題得到解決，前鋒主將洛迪古斯已告康復，今仗可復出披甲上陣掛帥，前線實力回復完整，球隊可以強陣出擊，爭取聯賽再捷。

上仗在港超聯主場以0:1不敵和富大埔的冠忠南區，今仗重整旗鼓作客迎戰主隊東方龍獅。對於球隊上仗力戰而敗，賽後教練鄭兆聰表示對戰果感到失望，球隊未能踢出應有的水準，前線亦未能把握到入球的機會，他指出球隊今季受到傷兵問題所困擾，這是令到己隊的表現比較反覆的主要原因，他相信只要傷兵能夠康復，球隊的表現會更穩定。 球隊目前以六戰得九分，居於聯賽榜第四位，要爭取聯賽較高的名次，往後的比賽要盡量減少失分，今仗面對近況回勇的東方龍獅，要爭勝難免會遇上阻力，鄭教練希望球隊能展現出爭勝的決心， 踢出應有的水準，無懼對手強勢出擊， 採取主動，向對手施壓，全力爭取完成三分的目標。

[url]

羅素最新港隊球皇片

呢條片就咁睇一啲都唔球皇

Edmond Chan afc不停搬龍門
讚· 回覆 · 4 · 9小時

KamKang Ho 可能香港足總提出反對，所以亞足恊一直在改至香港贊同為止。
讚 · 回覆 · 1 小時

廢老都痴線

為何飛馬 vs大埔係星期一踢？
入場人數會少

fb:

in Kim we trust
贏過東亞運,
東錦賽入過決賽,
仲有28年以來最好的世界盃外圍賽成績.
對上一個好過佢係邊個?
邊個港隊教練成績好過佢？

可能大球場踢完星期二場波要養草

28年以來最好嘅成績
28年前個教練咪好過佢囉？

老鑑又妄想症

改到條rule對自己有利都要屌
廢老真係難服待

做多次死士咪有機會

何廢老都係想講5件隻手遮天控制足總向afc投訴姐

Btw 香港足總邊有咁大影響力

其實自私啲講今輪聯賽攤開四日幾舒服，平時太密其實唔係好消化到啲比賽
同埋日日有波踢咁好開心，又keep住有話題

你唔知何廢老逢傑必反咩？話知你打港超定亞冠

華人基因，鍾意內鬥，私怨最大
唔會諗亞洲賽係槍口對外先
你做到支超、日職咁亞洲系數咁勁就話有內鬥嘅空間啫

關你撚事咩
你點踢都唔係果塊料啦

澳門足球資訊平台
2 mins ·
（新聞）轉載自澳門葡文電台：賓菲加將出戰2018亞協盃分組賽

賓菲加澳門對傑志

賓菲加近了，亞洲應當悔改!

港超2019先會落返去, 咁東亞區參賽球隊應該係:

北韓 x 2 (萬景台獎運動會冠軍: 四二五體育團, 亞軍: 二八體育團)
我賭 (賓菲加)
蒙古/關島冠軍 待定

東亞區好大機會唔駛踢外圍賽
我島要找返上年做逃兵既罰款先可以再參賽應該唔玩

港澳大戰

到時姐係北韓, 香港, 我島(當俾左錢)
然後北韓, 香港, 加幾隊搶個外圍賽位?

風雨不會沒了期 終於會等到夢寐 全城在變遷 不減你是你

首先香港有幾多隊可以打？
東亞有幾多組？

香港得10隊，最多好似係2+1定係2

咁即係1+1 定2?

就快搞個留返俾老細包場運動

10隊既聯賽好似最多2隊直入，1隊外圍賽

但香港個聯賽排名唔高，應該1+1 比盡2

賓菲加可以借港將半季踢亞協 應該平過搵其他亞援

幫香港練兵
HKFA仲可以允許流澳球員返香港踢預備組

亞協都要打外圍賽

北泡都係1+1咋

依家就話東亞區得一組
每個MA最多得兩個slot
但19年可能又改都未定

港超2018係傑志參加亞冠分組賽
東方參加亞冠外圍賽(第二圈主場), 輸左冇得落亞協

2019, 2020港超冠軍參加亞冠外圍賽(第二圈作客), 輸左可以落亞協分組賽
足總盃冠軍參加亞協外圍賽, 如果東亞區隊數唔夠就有機會直入分組賽
亞協東亞區只得一組 首名出線interzone playoff

AFC d例日改夜改 亞冠已經最高水平 仲有3個月開波都未改完

今次亞盃外最大發現係終於搵到個岩港隊既打法
如果近兩場個戰術用落北泡唔果場唔知有冇用

要打贏朝鮮嗰隊攞首名難度都好高下

北泡個主場咁大，我怕未攻得入已經失波

9成9 E+ 要望住份潛在參賽名單改
之前改到宿霧環球、內格羅斯穀神星嗰啲連開波都夠人要回收

香港應該一隊亞冠外 一隊亞協分組賽
北韓同台灣一隊分組 一隊外圍
其他就外圍賽贏左先入到

9成9 E+ 要望住份潛在參賽名單改
之前改到宿霧環球、內格羅斯穀神星嗰啲連開波都唔夠人要回收

kim會唔會又搵帥全場跑咁大個場
我係帥就驚左唔踢

其實對中日韓基本上冇影響，係對排名較低既聯賽球隊影響較大

你咁講法，佢個位想唔揾子彈打都唔得。起碼佢體能一定fit過帥先

RWB/RB今季有咩人選

冇乜
麥基，子彈，帥，金耀，唐文

應該唔係，當東亞區2019都係得一組，聯賽冠軍打亞冠外圍賽，輸左落亞協，足總盃冠軍打亞協外圍賽，輸左就

到時肥JACK真係唔得咩

肥jack去左邊 傷左？

我覺得麥基最好 有體力有速度

大家贊成入籍兵打亞冠：
1. 無冷河期
2.一年冷河
3.五年冷河

邊樣？

我估afc 要一年冷河
ban卡狗5年

預備組

預備組都fit過帥

2019
港超冠軍(亞冠外/亞協分組賽)
香港足總盃冠軍(亞協外)

北韓兩隊(亞協分組賽+亞協外)
台灣兩隊(亞協分組賽+亞協外)
其他東亞區一隊(亞協外)

情況一
如果港超冠軍咁撚勁人到亞冠分組賽
足總盃冠軍就會踢亞協分組賽
但港超亞軍係咪踢亞協外呢？
佢無寫清楚

情況二
如果台灣又唔踢
港超冠軍又入唔到亞冠
台灣個亞協分組賽位就會比左香港
即係港超冠軍同足總盃冠軍踢亞協分組賽

情況三
如果台灣又唔踢
港超冠軍入到亞冠
台灣個亞協分組賽位又會比左香港
即係足總盃冠軍同港超亞軍踢亞協分組賽？

FF完畢

如果最後香港球會得一隊踢亞協
好大機會要作客北泡兩次
屌

兩隊港超圍攻北泡唔一定出到線
但一隊港超俾兩隊北泡圍攻就肯定死撚梗

呢個一撚定架啦，呢個係點解當初大家都寧願永續亞冠既其中一個原因

即係如果東亞第三位唔踢
外圍賽位會forfeit左
但佢地個分組賽位係會俾第一位而唔係第四位?

麥基正選，肥積後備
北韓咁大個球場，徐德帥斬腳波入去都唔夠力

我島欠缺經費，未來一兩年好可能唔參加亞協
我島半職業，大同台電都只係公司嘅足球隊，球員算係公司、員工，好多球員平日要幫公司做文職/雜務，其餘時間先可以練波

上仗聯賽憑勞高於完場前梅開二度，以3比0大勝陽光元朗的東方龍獅，在取得今季聯賽首勝後脫離榜末位置。主教練司徒文俊認為，該場勝仗已為球隊增強信心和士氣，目前要做的便是將如此表現持續下去：「球隊喺贏波後已經攞番信心，依家希望佢哋可以繼續踢出好表現。目前球隊喺傷兵方面總算紓緩咗，好似洛迪古斯同沙巴嘅情況都無大礙，兵源尚算充足。」

鄭兆聰唔敢輕敵
然而，葉鴻輝、麥基及徐德帥均於周二對黎巴嫩為港隊踢足全場，「司徒Sir」坦言要視乎球員臨場狀況才決定他們會否上陣：「賽程這樣安排都冇辦法，『阿帥』同麥基喺踢完港隊出現疲態，所以佢哋正選上陣機會較低，喺訓練上會以恢復為主，會畀佢哋休息多啲。」

最近表現不太穩定的南區，繼在菁英盃不敵標準流浪後，上仗聯賽主場對和富大埔則以1球見負，目前排在聯賽榜第4位，但比排第3及第5的香港飛馬、夢想FC多踢1場。主教練鄭兆聰表示，期望球隊在加洛斯、加拉度及比圖等傷兵相繼復出後能重返正軌。
本周賽程
11月17日(五)
中銀人壽香港超級聯賽
東方龍獅 Vs 冠忠南區
旺角大球場
晚上8時$80、$30(特惠票)

11月18日(六)
中銀人壽香港超級聯賽
R&F富力 Vs 理文
廣州燕子崗體育場
下午2時30分$50(港元)

11月19日(日)
中銀人壽香港超級聯賽
夢想ＦＣ Vs 標準流浪
青衣運動場
下午2時30分$60、$20(特惠票)

陽光元朗 Vs 傑志
元朗大球場
下午5時30分
$60、$20(特惠票)

港超兵鬥桌上沙壺笑爆嘴

23位港超球員昨午出席PUMA品牌活動，當中包括效力東方龍獅的麥基及冠忠南區的許宏鋒，兩軍今晚交鋒，二人均表示有信心搶分。

麥基許宏鋒賽前牙骹戰
於亞洲盃外圍賽為港隊披甲的麥基，完成港隊賽事後即回歸球隊為聯賽備戰，但踢足90分鐘的他表示，自己還未回復最佳狀態：「過了兩天仍感到疲累！雖然調整時間不太多，但我已經完成兩節恢復訓練，希望明（今）天能有好狀態。球隊贏了兩場，士氣較之前好，大家都鬆口氣兼信心大增！」許宏鋒則謂：「隊中傷兵問題有改善，人腳較齊整，有信心可以同對手爭分。」

為加深球員彼此認識，大會安排不同遊戲予他們較量。先有理文、標準流浪球員大鬥桌上沙壺，由於大家都是沙壺「初哥」，不太懂控制力度，常把隊友的沙壺撞跌，場面搞笑，結果由標準流浪小勝對手。壓軸戲由傑志、陽光元朗及東方龍獅攜手上演，三軍分別派出唐建文、華杜斯、葉頌朗及麥基大鬥四人氣墊球，最終由傑志勝出。

yes好似今年咁
台灣唔玩個direct slot比左北泡
澳門唔玩個direct slot應該關島接收
但關島又退出
所以最後去左蒙古手

退出應該都適用
MAs eligible to receive direct slots that fail to fulfil any of the ACC Criteria

7.4
MAs ranked 7-12 in each geographical ranking on the basis of the AFC Club Competitions Ranking that fail to fulfil any of the ACC Criteria shall only be eligible to receive playoff slots.

7.5.
The following redistribution shall occur should one (1) or two (2) MAs in the same geographical ranking fail to fulfil any of the ACC Criteria:
7.5.1.
the number of slots for the MA shall be wholly converted into playoff slots (e.g. 1+1 becomes 0+2);
7.5.2.
any direct slot(s) that were forfeited shall be redistributed to the highest eligible MA in the same geographical ranking, subject to the principles set out at Article 7.1 to 7.3;
7.5.3.
should an MA with a direct slot be redistributed another direct slot, they shall have a playoff slot annulled which will not be redistributed (e.g. 1+1 becomes 2+0).

2018年亞冠聯賽小組賽分組抽籤儀式已經確定於12月6日在亞足聯總部吉隆坡進行。

我島以最底限度派發2019年亞協分組賽席位給香港!

馬拉仔等仆街 對蒙通聯

jdt收皮

幾時打中国足協盃決賽？

已勸有心投身職業聯賽嘅我島球員投靠垃垃

11月19號

根據今年蒙通聯亞冠嘅表現
柔佛做撚硬炮灰

對442同jo夠做啦

笑話

爭咩呀, 兩邊都係笑話

諗起上季銀牌四強我東放個空門比n蕉射，佢都射到一飛沖天

我要你今晚完場之後收聲

屌你正選都無就收皮啦

想睇班馬拉狗有咩好講，上年係咁笑柒東方

仲有話如果係柔佛打傑志果兩隊，一早嬴左

留名睇第二圈都過唔到

2017-18中銀人壽香港超級聯賽將於11月18日(星期六)假廣州燕子崗體育場上演一場賽事。由R&F富力主場迎戰理文，賽事將於下午2時30分鳴笛。

上仗在港超聯主場以2:1擊敗夢想FC的R&F富力，今仗再度於主場出擊乘勝追擊到訪的理文。對於球隊首次在主場出戰就旗開得勝，在聯賽連下兩城，賽後教練馬里科坦言主場之利對球隊來說是非常重要，他指出己隊有個別球員之表現有點過份緊張，但對球隊順利取得勝利而感到高興，惟在防守方面仍需要作出改善。球隊在上仗全取三分後，現時以四戰得六分在港超聯積分榜跳升至於第六位，若於今仗能再增添三分，有望在積分榜上攀升至更高的位置。球隊今仗與理文首次交鋒，兩軍實力相當接近，雙方爭勝機會均等，是一場名副其實的五五波，惟球隊今仗佔有主場之利，以逸待勞，且易於取得主導權，具有明顯的優勢，可被看高半線，且看球隊今仗能否再次在主場發揮威力，攻破對手之防線，完成三連勝的目標。

上仗在港超聯作客以1:4不敵傑志的理文，今仗大軍重整旗鼓，拉隊征戰廣州，向主隊R&F富力搶分。對於球隊上仗在力戰下受挫於傑志，賽後領隊馮嘉奇直言對戰果感到失望，對手傑志畢竟是一支強隊，實力凌駕於己隊之上，但一眾球員都已經盡全力去搏，戰至最後的一刻仍沒有放棄，最終在完場前取得入球，在此感到欣慰，他更點名讚揚陸平中的出色表現。 球隊目前以四戰得四分，居於聯賽榜第八位，需要搶分以鞏固港超聯的席位。今仗作客與R&F富力硬撼，馮領隊希望麾下球員能總結上仗落敗的經驗， 汲取教訓，並鼓勵球隊重新振作起來，無懼今仗作客的不利因素和條件，勇往直前，交出爭勝的決心，全力向主隊搶分

好快知對手了

希望蒙通聯炒佢老母

之前有冇作客球迷去過北韓

好似之前女足有fans去過

得罪講句柔佛都係等收皮啦

2019年有亞冠打

hk

冰個

兩年前

阿爺的錢咪又係緊炒賣房地產徵稅同的貪官呃返來
呃夠果的已經移民晒來香港半山豪宅、太古城、......
你見經常電話騙案呃香港的高幹、富家子弟留學生，次次都幾十萬上落就知
平生不做虧心事，好人好者點會怕有內地執法部門打比你，話扣查你屋企人要你滙錢返去疏通

泡菜金有鬼資格去偷人光環
無一班入藉兵同內援幫手，基藍馬、高煩、法叔、黃洋、白雀......, 我諗世界盃外圍賽成績一pat 屎咁，仲衰過冰河時期

以前都有邱健威、鄭兆聰、陳志康、.....果的高質本土

高質本土出黎咪又係冇成績

實際上世界盃外圍賽一向都唔叫得Kim有咩成積，唔係佢個人功勞，唔需要”in Kim we trust”

咁樣踩本土

撐kim:換左教練就肯定有好成績?

起碼識用手上副好牌，同唔會只得鳩斬囉
淨係前晚87分鐘先換夏志明去，Kim 已經得啖笑

做埋客隊教練，幫佢一把快快消耗埋最後幾分鐘時間？

柔佛係咪贏咗蒙通聯就可以入亞冠分組賽？

辛祖打亞冠肯定出奶力

快d返黎拯救我港

要作客再贏日本季軍先入分組賽 mission impossible

一直唔覺得柔佛好勁
咪同港超上游水平差不多

fans人數同打氣係港隊水平

遠勝港隊

鄭兆聰係鄭國根青訓
所以算香港青訓

港隊主場(幾百人站立打氣) vs 柔佛球迷作客(20~30人站立打氣)
就可能水平差不多

麥基就係香港青訓

我記得上次jdt作客南華 個幾十人都已經幾勁
我仲記得有啲傑迷屌話咩南華啲人太嘈 嘈到佢聽唔到jdt打氣

exactly

50-60分鐘要換夏志明/ alex la,
kim on99
早d派快馬衝擊黎巴嫩防線，戰果或已改寫

佐迪下半場明顯唔夠氣
alex明明呢排個態都唔差，
唔明點解唔出

夏志明技術就唔係勁㗎喇，
但用佢啲速度迫鳩對面都好啊，
又咁遲先出

講波佬60分鐘開始講話要變，
講咗3-4次先第一次換人

兩場都係贏形勢輸波
幾多年未試過對西亞狗可以壓住佢地黎踢

把握力問題仲係解決唔到

RICKY係8歲移左民，係外國踢起先返黎香港，嚴格黎講唔可以叫土炮

華人樣=土炮

球員過於走動 廢金懶得調動

同埋代表過哥斯達黎加青年隊

冇人駁腳唔行多幾步唔通由佢輸

今年唔同，有佐迪同羅素，有幾把握ok
原本有得贏
只係輸運，只係踢人春袋
再加上輸教練，Kim死攬個陣，唔敢換人去搏

Alex完場話問金判坤點解唔出佢
唔好問佢

因為Alex姓朱唔係姓金

叫朱志光教港隊囉
屌希望唔會開口中

而家迷kim黨係咪已經全面收皮？

viu99 live緊學界籃球

朱志光應該唔想教港隊
佢最想係教傑志青訓，無乜壓力不知幾爽，又可以長做，唔驚俾人炒

學界班人同班家長最開心啦

香港足總CEO：政治「騎劫」港足球賽 為有人收錢入場感到不快

嚴重懷疑upower條友mon住連登

你?

好想做呢個球童

屌 好多年冇見到港隊有"過於走動"呢個comment 會唔會太令人感動

東方有live都冇人開post?

你開

我陣間要上堂

[有直播] 港超聯 17/11 - 20:00 - 東方 vs 南區

咁你仲問我去唔去睇

1930落堂

我話上堂開唔到post姐

睇死你又遲

5pics 唔係當年阿金大恩人
令全家有id做港人，個仔有英文學

相反，仲要係仇人
攪到佢胃酸倒流要執包袱返郷下
差點個仔要軍訓軍營比軍官掌刮，比老大哥玩屎忽
守邊境做肥仔金炮灰

SW︰在日本踢了半年，你覺得J-League的水平如何？之後有沒有其他打算，挑戰其他亞洲地方還是回歐洲？

普度斯基︰日本的水平很高，在亞洲已經是頂級水平，我在日本踢得很開心，也認識了很多好朋友。之後的事，我還未去想，我跟神戶還有兩年合約，完成後才會決定。暫時我抱開放態度，去哪裡都有可能，始終我只得32歲，兩年後還有能力踢其他聯賽，亞洲或歐洲球隊都有可能，去香港也有可能，哈哈。總言之我會在日本留多兩年，之後的事，再看看吧。

比人搓到好似玩馬騮咁玩，都可以全場過於走動

咁人地SW香港記者黎，都係講下笑姐

去香港也有可能，哈哈

比面你香港記者，如果澳門記者做採訪都可能會咁講

同佢講去香港會俾人當神咁拜
睇下當年基士文 butt

冇北韓殺手贏條撚

胡晉銘大腳抽入北泡

佢幾錢人工？洗唔洗70萬一個月

謝四行動就有你份

球迷噓中國國歌的做法，薛基輔固然沒有表達認同，他在文中更對最近兩場國際賽出現的現象、即「大鐘底」聚集了一批穿著紅色T裇並展示中國國旗及特區區旗、在有領頭人指揮下才打氣的「球迷」，表達了不快，薛基輔稱該批人顯然是收了錢入場，並與噓國歌人士唱反調：「我不知道這些人是誰，不知道誰給他們錢，但明顯地他們入場不是為了看比賽，他們既不懂球賽也對此沒多大興趣，當晚我留意到他們在播放黎巴嫩國歌期間一直坐下，個人而言，我認為不尊重別人的國歌比起不尊重自己的國歌更具冒犯性。」薛基輔稱，這些現象令人感到傷心，因為球迷鍾愛的球賽被騎劫，成為一個兩極化社會之中政治鬥爭的工具。

急不及待想睇N蕉懲罰東狗垃圾後防了

完爆曹泰根

預測：泰根送叉燒比墓臭直接轟炸火車

薛基輔加一分

佢唔驚無得續約咩

話唔定內部已經開咗會唔績約呢
人之將死，其言也善

香港足球代表隊本周二(11月14日)晚主場對黎巴嫩的亞洲盃外圍賽，最終被政治議題「騎劫」，先是仍有球迷持續噓國歌，而多間傳媒包括電視台以頭條甚至違規直播形式報道，亦有一批疑似「愛國」球迷獲安排入場，香港足總行政總裁薛基輔周四(11月16日)發表文章論及以上現象，斥責有未獲轉播權的電視台在場內直播比賽前播國歌的情況，他亦對場內出現一批「顯然是收了錢入場、與噓國歌人士唱反調」的人感不快，稱該批人士「不懂球賽」之餘更沒有在奏黎巴嫩國歌時肅立，比起球迷噓自家國歌更具「冒犯性」。

薛基輔在文章中稱，如非政客及傳媒借噓國歌炒作政治議題，此前已透過此方式表達訴求的球迷，早已停止進行該行為，他更不點名批評個別媒體包括一份他能閱讀的報章，稱該報章「在比賽前沒去報道足球而只著眼於觀眾的行為，這當然鼓動了更多人噓國歌」。薛基輔也狠批有電視台在未獲得賽事轉播權之下，於球場內直播賽前播國歌的現場情況，他說：「他們並非授權的轉播機構，這樣一間所謂專業的機構，竟以為這樣公然違反規則是沒有問題，著實令人感到厭惡。」

因為得罪左件件，件件要告佢(亞冠事件)
可能已知無得續約

佢夠膽話自己唔係收左人工入場？咁有咩資格學人講？

要等仲裁庭結果
如果判佢行政失當
足總理應唔同佢續約

件件勢力大，果陣可以逼走摩力克
唔知佢係咪迷金黨？

原來之前傳聞佢係日本人工大約年薪一千萬歐元

前陣提過
建議港隊教練逐年逐年簽，每年續1次約
比d成績壓力，教得差又可以換人
港隊教練kim sir 教得差唔使驚被炒，仲要等佢下年6月落台
我島簽gary white逐年逐年簽，成績壓力大好多

但每年續一次約，又驚佢教到一半走人

咩仲裁庭， 無咩消息

教到一半走人毀約wo

咁個教練唔會用新人

我意思係一年約滿時足總想同佢續，但佢唔肯續

我島國家隊有用新人，
因為無咩人可以用
之前97,98年小將正選上陣(巴林果場)，今場水晶宮青年軍後備上陣10分鐘

東方ABL同港超今日有比賽

ABL就算啦 下年東方籃球實摺

東方ABL後日先打

Ken K.Ng
2月23日

日前收到足總通知，已委派阮雲道（退休）法官為內部調查委員會主委，對亞冠盃資格風波展開內部調查。

今年競爭性大左, 應該幾好睇

我知，只係無裁決結果？

兩年前有張世盃港隊 wallpaper 想問下有無巴打有

無消息
會唔會有結果但唔公佈？

客觀講abl 仍不成氣器侯，水平比cba差好多
所以希望更多香港球員可以打cba，因為香港球員cba可以做內援 e.g. Duncan

反而足球方面，香港球員上唔到中超中甲，有料嘅(有鄭兆聰山度士水平)去日韓，泰國聯賽仲好

依家無點睇港足
依家足總財政狀況係咪好左？
起碼多左好多人睇港隊
以前都係60蚊 都得一兩千人 依家成200蚊 都成萬人睇

東方個陣🤔🤔🤔😂

成萬人睇因爲派飛姐
平時friendly都係得二三千

派飛

呢到有勇士真係用$200買？

買左套票
覺得自己好on9

買套票

in 基奧we trust

2007-08 聯賽盃決賽 南華對傑志

南區

場波好悶
btw湯巨森食撚屎！

墓臭咁搏

基奧推兩下就失

有冇巴打知Antoine viterale咩料

前鋒
S League 0球
新加坡盃 1球

其實佢只係U21嘅Prime League球員，喺S League上陣機會唔多

Kannas係咪估唔到會係虎哥入波，冇prepare定問題呀

又係問有咩同女朋友/老婆/仔仔女女講

打得唔夠喉

贏波唔通士氣低落翻咩⋯⋯

中華男足14日客場1比2敗給土庫曼，宣告無緣晉級2019年亞洲盃24強會內賽，中華男足16日返抵國門，將準備即將於12月1日在台灣開打的國際邀請賽，努力衝世界排名，預計在27日展開集訓。不過，在中超踢球的殷亞吉和朱恩樂要休息養傷，效力蘇超羅斯郡的周定洋亦確定不會來踢，中華男足將以全華班應戰。

國際賽邀請賽12月1日開踢，12月1日將先與東帝汶對決，12月3日則是對決菲律賓，12月5日遭遇寮國，懷特把目標擺在這3場國際賽，除了是懷特帶領中華男足衝排名的時機，也是測試年輕選手實力的時候，預計會選U19男足成員入隊。

此外，年僅17歲的台裔英籍「甜甜圈弟」沈子貴（Will Donkin），本次亞洲盃資格賽作客土庫曼，迎來中華男足成人代表隊首秀，潛力獲得教練團肯定。即將於12月台灣開打的國際邀請賽，沈子貴也將前來參賽，希望趁這次機會，讓台灣球迷對他有更深的認識。沈子貴曾效力切爾西青訓系統，今年加入英超水晶宮俱樂部U18梯隊。

上年我島全華班輸過比寮國

水平好差下，好似

湯巨森

好垃圾

今場d問題係東小儀質素

冇討論價值，佢突然間吹得好就話有討論價值姐

等Kannas cap你圖

無意中睇到蘇冠鬼仔Andreas Thorsen條球皇片(佢自己upload)
佢踢過港會，香港住夠7年

[url]

Same here

廢金肯揾佢未

其實成埸波真係冇咩好睇...
只係打交會有返D看點 但係我又唔鐘意見到有球員受傷
呢埸波可以放入我睇過既波入邊最垃圾既一埸

利申:差D訓左 要死頂先睇得晒

快點cap我吧🤤

我迷晴黨資深黨員，我晴唔會咁對我

442 入波，贏波功臣
反442有咩好講？

天才

我已忘掉東小儀

2紅1傷出 先贏到1粒

英籍可以假退國籍

冇野好講了
一定要埸埸出

從來冇迷過東小儀

我島有意搶人，台灣出世

可以彈出彈入一次

東狗：3分已袋，話撚之你

睇咗最後二十分鐘直播

HKFA快啲搵喇

not really
Andreas Thorsen
Nationality:
Denmark
Hong Kong

[url]

台灣出世，我島有意搶人

笑左

梁子駿同陸志豪紅牌就一定㗎喇

但儍邦個犯規導致馬天尼斯重創，應該黃定紅？

澳門甲組聯賽班霸賓菲加一季幾錢班費？
參加亞協

梁子駿係咩事
現場乜都睇唔到

投訴過激？

咁樣從後我會俾黃

兩次。
第一次黃，仲唔收聲，就紅

永續屍徒

聽日又要聽苦力啲評述打飛機

agger

第二張係投訴過激

比左張黃

好似係過份投訴，兩黃一紅

唔撚睇啲異國舉行比賽

哩啲咪香港球證，壓唔到場咪趕你走，幾大的官威呀

一開頭有火起已經要控場

(理性)點解香港球證會咁垃圾

控條撚咩佢淨係識講大道理
老早就要比牌兩邊啦

加拉度防守角球攬下人就即刻比，其他球員不論南區定東方有幾下唔收腳既就冇牌，完全唔明佢把尺

基奧個下冇12碼

講左得覺爺好
你地又唔信

上半場已經有一張黃牌

佢專捉埋啲警告過但好細微的位，啲下下去晒個啲快得濟，佢反應唔切

覺爺都係垃圾，港超最需要係VAR, d球證全部都垃撚圾

尿國聞，吳多覺同佢邊個廢啲

攬人呢d好閒，職業波唔攬唔扯先on9

最大問題都係d落剷冇牌，冇警告，同街場差無撚幾

Ricky教波見底

今場有蘇沙既話又可能好睇d

重溫香港球證吹浦和紅鑽對濟州聯

達sir同ricky今季見底，大如前
失望
轉會窗開可簽人加強下

見佢教南區，唔覺隊波踢法有進步，仲要踢法好悶

咁傑志直頭係退步添啦

【Matchday - Eastern Long Lions vs KC Southern】

《賽後訪問 - 主教練鄭兆聰》

冠忠南區今晚在旺角場力戰下以一球不敵東方龍獅，主教練鄭兆聰認為球員已經盡全力，但球證在判決上可以做到更好，Ricky說：「今晚之敗，不可以完全將責任推卸球證，但我們有兩名球員被逐離場，當中梁子駿只是與球證討論，卻換來紅牌，相反對手一些攔截或者犯規，都沒有出示紅黃牌，只是口頭警告，這就是分別地方。無論如何，輸波就是輸波，目前只有期望下場可以踢得更好。」

被問到馬天尼斯傷勢，Ricky坦言相當嚴重，現時已經送往醫院檢驗。「我很清楚知道梁振邦不是一位踢茅波的球員，但他當時落腳稍慢踢中馬天尼斯，在我角度應該經紅牌中場，但球證決定只是出示黃牌警告，亦唯有接受。」Ricky說。

#冠忠南區 #冠忠巴士 #kcsouthern #發放正能量 #unityisstrength #wethesouth #southforone #HKPL #matchday

你班仆街成日屌鳩我

覺爺好似吹FIFA比賽係OK, 但港超就垃圾

朱sir教之後，踢法係無咁悦目，不過踢法係實際咗，同埋防守力係提升咗

上屆亞協盃吹巴林對土庫曼霸氣推開個中東佬再警告佢

原來係南區條西裝友出嚟屌傻邦，之後先有衝突

屌咩呀，打鳩佢丫嘛

除左列文，今年啲新援都唔多啱用

摩連拿好佢幾倍
可惜班大帝唔buy

《賽後訪問 - 主教練鄭兆聰》

冠忠南區今晚在旺角場力戰下以一球不敵東方龍獅，主教練鄭兆聰認為球員已經盡全力，但球證在判決上可以做到更好，Ricky說：「今晚之敗，不可以完全將責任推卸球證，但我們有兩名球員被逐離場，當中梁子駿只是與球證討論，卻換來紅牌，相反對手一些攔截或者犯規，都沒有出示紅黃牌，只是口頭警告，這就是分別地方。無論如何，輸波就是輸波，目前只有期望下場可以踢得更好。」

被問到馬天尼斯傷勢，Ricky坦言相當嚴重，現時已經送往醫院檢驗。「我很清楚知道梁振邦不是一位踢茅波的球員，但他當時落腳稍慢踢中馬天尼斯，在我角度應該經紅牌中場，但球證決定只是出示黃牌警告，亦唯有接受。」Ricky說。

球場外點屌，你球場入面都唔應該還口或手。一係學艾夫拿衝出去踢9佢

傑志主教練方面未必有大變動 我諗未來有機會係盧比度

可能受某方面壓力 令水準出現問題

摩連拿都正，嗰季好似不敗奪冠

球證無錯，不過係控制唔到場面
笑死我

控制唔到場面咪球證既錯

btw蝕水褲rip

睇球王片 速度幾好

辭職？

個名好似好熟面口

同申請辭職冇分別, 支共狗會放過佢麼
雖然佢已經戴定頭盔各打五十大板

球迷噓中國國歌的做法，薛基輔固然沒有表達認同，他在文中更對最近兩場國際賽出現的現象、即「大鐘底」聚集了一批穿著紅色T裇並展示中國國旗及特區區旗、在有領頭人指揮下才打氣的「球迷」，表達了不快，薛基輔稱該批人顯然是收了錢入場，並與噓國歌人士唱反調：「我不知道這些人是誰，不知道誰給他們錢，但明顯地他們入場不是為了看比賽，他們既不懂球賽也對此沒多大興趣，當晚我留意到他們在播放黎巴嫩國歌期間一直坐下，個人而言我認為這比起不尊重別人的國歌比起不尊重自己的國歌更具冒犯性。」

薛基輔稱，這些現象令人感到傷心，因為球迷鍾愛的球賽被騎劫，成為一個兩極化社會之中政治鬥爭的工具。

鬼佬唔識嘢

薛基輔在文章中稱，如非政客及傳媒不借噓國歌炒作政治議題，此前已透過此方式表達訴求的球迷，早已停止進行該行為，他更不點名批評個別媒體包括一份他能閱讀的報章，稱該報章「在比賽前沒去報道足球而只著眼於觀眾的行為，這當然鼓動了更多人噓國歌」。

CEO

呢次好波啦
班撚樣真係戇撚鳩

佢睇得明既斷估都唔係虎報啦，SCMP

球迷搞到場內打交咁堅

南區staff黎

有無人知西裝阿叔乜水嚟？南區sponsor ？

球迷坐後備席？
幾錢隊？我都想試下

以為場外啲人 當我無講過

陸志豪比人趕果時就真係想同人球迷打交喇

呢個CEO叫做相對好似做到野多D既

屌傻邦個腳要紅喇 都唔係攞波
不過屌佢老味湯巨森真係好戇鳩
入波個球角球有佛山狗拉人又唔撚睇 仲要專登擰咩塊面

實權應該唔大啦 成班垃圾董事

安排垃撚圾左 d
最尾帶個光環光榮辭職

你？

睇咗幾次都唔明，係咪我有問題？

不嬲我都好尊重香港球證，因為做球證好難討好曬兩面，但係今場既球證既表現真係好難尊重。上至出界唔吹 下至整到人斷腳都只有黃牌
真係唔該返去睇多點比賽 學下點做好依份工

馬天尼斯個傷勢嚴重嗎？

要等照x光 不過係更衣室痛到喊曬口 睇到都心痛

其實個個邊個黎 睇佢又想出又唔敢出咁成個戇鳩仔

但有連登仔話唔應該紅，點睇

係衝就學ricky啦 成架坦克咁

段野許宏峰打

陽具森吹親波都係會偏幫一隊

有啲落腳好明顯係要人
就要即刻警告
如果2, 3下都淨係吹罰就算
之後就等睇打交都得

幫手問下佢點睇

攞腳已經紅得喇 又冇收腳既動作 你話臨尾攞唔到波收腳攞上五寸下五寸同人撞就話黃姐

順住個勢唔收果d佢都冇比牌 今場打交係正常

第一次respect CEO

陽具深去到末段已經要行行企企,兩隊D埋身肉搏老遠就詐睇唔到繼續比賽進行
好心D球證練下氣啦

警告完唔比牌真係

真係輕輕鬆鬆

洛迪古斯當選10月港超聯最佳球員。

之前果個太廢

屌真係笑左 佢8x分鐘個波仲係南區半場傳緊個陣佢企到係東方禁區咁制

證明VAR係必要，不過冇錢

香港足總行政總裁薛基輔昨日在網上撰文指球賽「已被騎劫成政治工具」，既將噓國歌現象歸咎傳媒過分聚焦，又狠批場內一批「顯然是收錢入場、與噓國歌人士唱反調」的人，斥該批人士「不懂球賽」，而且更沒有在奏黎巴嫩國歌時肅立，「比起球迷噓自己國歌更具冒犯性」。

咁樣會唔會好D呀

請好好珍惜ceo

丘仔就好
可以同我珊做星期五射波

擺多個底線球證好似可行啲

唔係話佢跑唔到體測咩

佢今季好似體能fail左 所以頭兩週佢冇份吹

南區職員以「裂開」形容該西班牙外援左膝傷勢之嚴重

不如請full time球證嗱

南區領隊陳雄亮忍不住離開後備席指罵東方球員，然後是已被換走的陸志豪在場邊將有阻止南區開界外球之嫌的黃梓浩推倒在地，夏志明也衝入場推撞黃梓浩，陸志豪也被湯巨森出示紅牌逐走。

跟住當無事發生照吹?

球證唔夠氣好心就扮傷換人算啦

買好大?

左派/愛港力會唔會唔放過佢?

其實有第四球證既 真係可以換

【一人整多件夢想】
返嚟喇，星期日港超聯夢想對流浪，今季嘅波衫將會繼續開賣！球迷可以親臨青衣運動場的魔頂亞尖接待處預訂，並於未來主場比賽取貨。

上場已預訂的球衣，將於日內抵港；我們一有確實消息，將立即通知球迷。到時見！

【青衣主場 球迷區及接待處安排】
週日下午，夢想FC將於主場迎戰標準流浪。球迷接待處將於13:00辦理魔頂亞尖入會手續及儲印花。新會員可領取打氣T-Shirt乙件；儲到6枚印花的會員亦可領取球隊毛巾乙條。

早前預訂的球衣，當日暫未能派發各位予球迷。抱歉讓大家久等，我們會密切跟進，請繼續留意我們的最新消息。另外，我們專頁及東網亦將會進行球賽直播。

夢想球迷區將設於看台左側，場內亦會有兩位活力「Dream Lady」帶領球迷，吶喊助威。下為球場附近之地圖。大家記得入場，撐起夢想！

慘 海關扣起左 ？

冇用，擺多兩個湯巨森做底線球證又咪一樣，要搵樣野真係輔助到球證執法就係得VAR

雙11大陸運唔切落黎

第4球證係咪做愛早?
定係佢係旁證

好似係劉晃希

同陽具森一鳩樣

當年5大智障球證
唔多覺,碌角文,仆街林,陽具深,做愛早
宜家吳佳林係咪無做?
睇黎要由劉晃熙,陸建燊,何煒昇佢地幾個升一個
又或者由5大變成7大

聽聞冇個球證pass, 做數做出黎

全部都廢
有冇個正常d架

好不好

不好

AFC

由於執法球證未有資格，本人要求推翻開季至今所有球賽結果

東方舉腳贊成

呢個好似仲衰 雖然兩舊都係屎

15/16開始，即係到19/20年完

狗志條撚樣

有冇人講下點先 pass

如果係傑志，何廢老一定又話5件隻手遮天xyz

香港球證同西亞球證邊個垃圾啲？

遭梁振邦踢中 馬天尼斯膝蓋移位送院

冠忠南區昨晚在旺角場上演的港超聯力戰下以一球不敵東方龍獅，而冠忠南區教練鄭兆聰認為球員已經盡全力，但球證在判決上可以做到更好，他說：「今晚之敗，不可以完全將責任推卸球證，但我們有兩名球員被逐離場，當中梁子駿只是與球證討論，卻換來紅牌，相反對手一些攔截或者犯規，都沒有出示紅黃牌，只是口頭警告，這就是分別地方。無論如何，輸波就是輸波，目前只有期望下場可以踢得更好。」

被問到中場馬天尼斯的傷勢時，鄭教練坦言相當嚴重，現時已經送往醫院檢驗。他說：「我很清楚知道梁振邦不是一位踢茅波的球員，但他當時落腳稍慢踢中馬天尼斯，在我角度應該是紅牌，但球證決定只是出示黃牌警告，亦唯有接受。」據悉，馬天尼斯膝蓋被踢到移位。

記者、攝影:曾雁平

繼富力vs夢想後，今季港超再有衝突，今次更加講手，兩名南區球員被逐離場！

警犬有警犬聯賽
其實不如整番個港超球證on9聯賽統計下有幾on9啦
每on9一次就有分
仲刺激好睇過港超

Agger

王子好兇

睇完條片仲撚憎東方

N蕉好冷靜

個西裝佬搞事